[
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -33.82571,
        "lng": -70.65188,
        "location": "Villa Esperanza Unida de Huelqu\u00e9n, Santa Filomena, Huelqu\u00e9n, Paine, Provincia de Maipo, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Huelqu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -34.10509,
        "lng": -70.45512,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -34.10395,
        "lng": -70.46024,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -35.42137,
        "lng": -72.35781,
        "location": "San Ram\u00f3n Sur, Constituci\u00f3n, Provincia de Talca, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "TALCA",
        "comuna": "Constituci\u00f3n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -36.86548,
        "lng": -71.38083,
        "location": "Pinto, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, 3880000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Pinto"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -36.73293,
        "lng": -72.82565,
        "location": "Tom\u00e9, Provincia de Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "CONCEPCI\u00d3N",
        "comuna": "Tom\u00e9"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -36.86218,
        "lng": -72.53577,
        "location": "Cruce N-860 (Huacamal\u00e1) - Las Perdices - El Peley - Talcamo, El Peley, Quill\u00f3n, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Quill\u00f3n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.57516,
        "lng": -72.37848000000001,
        "location": "Tierras Libres, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.57516,
        "lng": -72.37848000000001,
        "location": "Tierras Libres, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.57647,
        "lng": -72.37281,
        "location": "Los \u00c1ngeles, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Los \u00c1ngeles"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.5796,
        "lng": -72.38004000000001,
        "location": "Tierras Libres, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.5796,
        "lng": -72.38004000000001,
        "location": "Tierras Libres, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58092,
        "lng": -72.37438,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58092,
        "lng": -72.37438,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58404,
        "lng": -72.38163,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58404,
        "lng": -72.38163,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58535999999999,
        "lng": -72.37595,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58535999999999,
        "lng": -72.37595,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58979,
        "lng": -72.37756999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58979,
        "lng": -72.37756999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58847,
        "lng": -72.38327,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58847,
        "lng": -72.38327,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59289,
        "lng": -72.38495,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59289,
        "lng": -72.38495,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59421,
        "lng": -72.37923,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59421,
        "lng": -72.37923,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59556,
        "lng": -72.37340999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59556,
        "lng": -72.37340999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.5973,
        "lng": -72.38663000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.5973,
        "lng": -72.38663000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59865,
        "lng": -72.38081,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59865,
        "lng": -72.38081,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60003,
        "lng": -72.37482,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60003,
        "lng": -72.37482,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60308,
        "lng": -72.38244,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60308,
        "lng": -72.38244,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60449000000001,
        "lng": -72.3763,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60449000000001,
        "lng": -72.3763,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60171,
        "lng": -72.38834,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60171,
        "lng": -72.38834,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58582,
        "lng": -72.37654,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58582,
        "lng": -72.37654,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58447,
        "lng": -72.3822,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58447,
        "lng": -72.3822,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59025,
        "lng": -72.37817,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59025,
        "lng": -72.37817,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.5889,
        "lng": -72.38383,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.5889,
        "lng": -72.38383,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59332,
        "lng": -72.38551,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59332,
        "lng": -72.38551,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59468,
        "lng": -72.37980999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59468,
        "lng": -72.37980999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59605999999999,
        "lng": -72.37399,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59605999999999,
        "lng": -72.37399,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59773,
        "lng": -72.38719,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59773,
        "lng": -72.38719,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59911,
        "lng": -72.38138000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59911,
        "lng": -72.38138000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60054,
        "lng": -72.3754,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60054,
        "lng": -72.3754,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60355,
        "lng": -72.383,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60355,
        "lng": -72.383,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.605,
        "lng": -72.3769,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.605,
        "lng": -72.3769,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60801,
        "lng": -72.38447,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60801,
        "lng": -72.38447,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.6052,
        "lng": -72.39629000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.6052,
        "lng": -72.39629000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60659,
        "lng": -72.39041999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60659,
        "lng": -72.39041999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.61104,
        "lng": -72.39197,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.61104,
        "lng": -72.39197,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60964,
        "lng": -72.3979,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60964,
        "lng": -72.3979,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.62114,
        "lng": -72.39,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Licura) - Munilque - Cruce Q-806 (Negrete), Fundo La Higuera, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.62114,
        "lng": -72.39,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Licura) - Munilque - Cruce Q-806 (Negrete), Fundo La Higuera, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.62421,
        "lng": -72.39737,
        "location": "Arco Iris, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.62421,
        "lng": -72.39737,
        "location": "Arco Iris, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.57595999999999,
        "lng": -72.62105,
        "location": "Santa Amelia, Negrete, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Negrete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.62729,
        "lng": -72.40474,
        "location": "Arco Iris, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.62729,
        "lng": -72.40474,
        "location": "Arco Iris, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.6286,
        "lng": -72.39915,
        "location": "Arco Iris, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.6286,
        "lng": -72.39915,
        "location": "Arco Iris, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.63832,
        "lng": -72.37836,
        "location": "San Gerardo, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.63832,
        "lng": -72.37836,
        "location": "San Gerardo, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.63303,
        "lng": -72.40078000000001,
        "location": "Arco Iris, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.63303,
        "lng": -72.40078000000001,
        "location": "Arco Iris, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.63436,
        "lng": -72.39514,
        "location": "Arco Iris, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.63436,
        "lng": -72.39514,
        "location": "Arco Iris, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.80084,
        "lng": -72.24021,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.80084,
        "lng": -72.24021,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.79469,
        "lng": -72.32795,
        "location": "Colonia Santa Ana, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.79469,
        "lng": -72.32795,
        "location": "Colonia Santa Ana, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.83585,
        "lng": -72.25305,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.83585,
        "lng": -72.25305,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.93303,
        "lng": -72.23139,
        "location": "Comunidad Mariano Tori, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.04662,
        "lng": -71.8777,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.04662,
        "lng": -71.8777,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05069,
        "lng": -71.88014,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05069,
        "lng": -71.88014,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.04616,
        "lng": -71.8791,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.04616,
        "lng": -71.8791,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05143,
        "lng": -71.87633000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05143,
        "lng": -71.87633000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05798,
        "lng": -71.90807,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.08096,
        "lng": -71.92905999999999,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05587,
        "lng": -72.15955,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05138,
        "lng": -72.19937,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05263,
        "lng": -72.19398000000001,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05894,
        "lng": -72.16662,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.06019000000001,
        "lng": -72.1612,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05697,
        "lng": -72.19556,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05947,
        "lng": -72.18472,
        "location": "El Catorce, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.06451,
        "lng": -72.16283,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.06815,
        "lng": -72.18788,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.1026,
        "lng": -72.17412,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.1039,
        "lng": -72.16853,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.09011,
        "lng": -72.38895,
        "location": "Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.11611,
        "lng": -72.33863000000001,
        "location": "Ruta 5 Sur, Los Robles, Pailahueque, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.1193,
        "lng": -72.34528,
        "location": "Los Robles, Pailahueque, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12052,
        "lng": -72.34007,
        "location": "Ruta 5 Sur, Los Robles, Pailahueque, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12487,
        "lng": -72.34173,
        "location": "La Quinta, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.91557,
        "lng": -73.26788,
        "location": "Red Conservacionista de Contulmo, Cruce Ruta 160 (Tres Pinos) - Contulmo - Cruce R-86 (Los Sauces), Sector: Tres Pinos - L\u00edmite Regional, Los Notros, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.91721,
        "lng": -73.26103,
        "location": "Chanch\u00e1n, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.92142,
        "lng": -73.26441,
        "location": "Cruce Ruta 160 (Tres Pinos) - Contulmo - Cruce R-86 (Los Sauces), Sector: Tres Pinos - L\u00edmite Regional, Chanch\u00e1n, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.07573,
        "lng": -72.63457,
        "location": "Estaci\u00f3n Santa Rosa - Bifurcaci\u00f3n Quilqu\u00e9n - Renaico, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.07711,
        "lng": -72.62867,
        "location": "Estaci\u00f3n Santa Rosa - Bifurcaci\u00f3n Quilqu\u00e9n - Renaico, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.08018,
        "lng": -72.63615,
        "location": "Estaci\u00f3n Santa Rosa - Bifurcaci\u00f3n Quilqu\u00e9n - Renaico, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.08289,
        "lng": -72.62456999999999,
        "location": "Estaci\u00f3n Santa Rosa - Bifurcaci\u00f3n Quilqu\u00e9n - Renaico, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.09864,
        "lng": -72.61901999999999,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.10303,
        "lng": -72.6208,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12397,
        "lng": -72.53054,
        "location": "Quechereguas, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.0805,
        "lng": -72.63561999999999,
        "location": "Estaci\u00f3n Santa Rosa - Bifurcaci\u00f3n Quilqu\u00e9n - Renaico, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.08327,
        "lng": -72.62408,
        "location": "Estaci\u00f3n Santa Rosa - Bifurcaci\u00f3n Quilqu\u00e9n - Renaico, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.09905999999999,
        "lng": -72.61856,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.09776,
        "lng": -72.62405,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12494,
        "lng": -72.53028,
        "location": "Quechereguas, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.10346,
        "lng": -72.62035,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12628,
        "lng": -72.52463,
        "location": "Quechereguas, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12938,
        "lng": -72.53177,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.13072,
        "lng": -72.52613000000001,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.13206,
        "lng": -72.52048,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.13649,
        "lng": -72.52205,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.13514,
        "lng": -72.52769,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.13961,
        "lng": -72.52908000000001,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.13822,
        "lng": -72.53492,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14266,
        "lng": -72.53641999999999,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14122,
        "lng": -72.54247,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14411,
        "lng": -72.53028,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14705,
        "lng": -72.53811999999999,
        "location": "Traigu\u00e9n - Quechereguas por Las Toscas, Rinconada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14853,
        "lng": -72.53186,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.08358,
        "lng": -72.82525,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.08077,
        "lng": -72.83700999999999,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.08373,
        "lng": -72.84506999999999,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.08817,
        "lng": -72.84691,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.09265,
        "lng": -72.84859,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.98390999999999,
        "lng": -73.34164,
        "location": "Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.98567,
        "lng": -73.33431999999999,
        "location": "Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.98828,
        "lng": -73.34433,
        "location": "Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.11215,
        "lng": -72.84868,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.11814,
        "lng": -72.84396,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12363,
        "lng": -72.82081,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.11666,
        "lng": -72.85019,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12263,
        "lng": -72.84559,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12402,
        "lng": -72.83973,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12536,
        "lng": -72.83405,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12667,
        "lng": -72.82849,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.21099,
        "lng": -72.48980999999999,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.30348,
        "lng": -72.23235,
        "location": "San Francisco - Huillinlebu, Huillinlebu, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.30175,
        "lng": -72.23373000000001,
        "location": "San Francisco - Huillinlebu, Huillinlebu, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.30606,
        "lng": -72.23536999999999,
        "location": "San Francisco - Huillinlebu, Huillinlebu, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.31038,
        "lng": -72.23698,
        "location": "San Francisco - Huillinlebu, Huillinlebu, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.33011,
        "lng": -72.23293000000001,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.33444,
        "lng": -72.2345,
        "location": "Las Cardas - Selva Oscura, Las Cardas, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.3357,
        "lng": -72.22910999999999,
        "location": "Las Cardas - Selva Oscura, Las Cardas, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34309,
        "lng": -72.23769,
        "location": "Las Cardas - Selva Oscura, Las Cardas, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.29981,
        "lng": -72.42312,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34434,
        "lng": -72.23231,
        "location": "Las Cardas - Selva Oscura, Las Cardas, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34865,
        "lng": -72.23393,
        "location": "Pua - Selva Oscura por El Salto, El Molino, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.33856,
        "lng": -72.75066,
        "location": "Comunidad Re\u00f1ico El Avellano, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.33888,
        "lng": -72.76969,
        "location": "Colpi Sur, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34304,
        "lng": -72.75214,
        "location": "Cruce Ruta R-76-S (Traigu\u00e9n) - Pichipellahu\u00e9n, La Alianza, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34343,
        "lng": -72.77091,
        "location": "Cruce Ruta R-76-S (Traigu\u00e9n) - Pichipellahu\u00e9n, La Alianza, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.33437,
        "lng": -72.97352,
        "location": "Quebrada Honda, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.33682,
        "lng": -72.96315,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34702,
        "lng": -72.9613,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.3331,
        "lng": -72.97484,
        "location": "Quebrada Honda, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.32732,
        "lng": -73.20158,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.32874,
        "lng": -73.1957,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.74736,
        "lng": -72.55363,
        "location": "Comunidad Huench\u00fa Sandoval, Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4790839, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -40.80293,
        "lng": -73.32945,
        "location": "Chapaco Poniente, R\u00edo Negro, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "R\u00edo Negro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -22.31618,
        "lng": -68.8833,
        "location": "zona enfriador peque\u00f1o, Quilo, Chuquicamata, Calama, Provincia de El Loa, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "EL LOA",
        "comuna": "Calama"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -22.31264,
        "lng": -68.88264000000001,
        "location": "enfriadores, Quilo, Chuquicamata, Calama, Provincia de El Loa, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "EL LOA",
        "comuna": "Calama"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -22.31339,
        "lng": -68.87921999999999,
        "location": "zona enfriador peque\u00f1o, Quilo, Chuquicamata, Calama, Provincia de El Loa, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "EL LOA",
        "comuna": "Calama"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -23.82433,
        "lng": -70.31738,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -26.43332,
        "lng": -69.47901999999999,
        "location": "Potrerillos, Diego de Almagro, Provincia de Cha\u00f1aral, Regi\u00f3n de Atacama, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "CHA\u00d1ARAL",
        "comuna": "Diego de Almagro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -32.75515,
        "lng": -71.47835,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Quinquimo) - Papudo - Cruce Ruta 64 (Re\u00f1aca Alto), Loncura Bajo, Quintero, Provincia de Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, 840000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "VALPARA\u00cdSO",
        "comuna": "Quintero"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -32.75988,
        "lng": -71.4799,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Quinquimo) - Papudo - Cruce Ruta 64 (Re\u00f1aca Alto), Loncura Bajo, Quintero, Provincia de Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, 840000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "VALPARA\u00cdSO",
        "comuna": "Quintero"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -33.29427,
        "lng": -70.72778000000001,
        "location": "DHL, Avenida Presidente Eduardo Frei Montalva, Carretera Panamericana, Colina, Provincia de Chacabuco, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, 9391481, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "provincia": "CHACABUCO",
        "comuna": "Colina"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -33.21674,
        "lng": -71.46082,
        "location": "Paso Hondo - La Vi\u00f1a, Casablanca, Provincia de Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "VALPARA\u00cdSO",
        "comuna": "Casablanca"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.30183,
        "lng": -72.22904,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34452,
        "lng": -72.23829,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.33866,
        "lng": -72.74928,
        "location": "Comunidad Re\u00f1ico El Avellano, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.3446,
        "lng": -72.22973,
        "location": "Pua - Selva Oscura por El Salto, El Molino, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34561,
        "lng": -72.75028,
        "location": "Cruce Ruta R-76-S (Traigu\u00e9n) - Pichipellahu\u00e9n, La Alianza, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34931,
        "lng": -72.96445,
        "location": "Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -32.75907,
        "lng": -71.4761,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Quinquimo) - Papudo - Cruce Ruta 64 (Re\u00f1aca Alto), Loncura Bajo, Quintero, Provincia de Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, 840000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "VALPARA\u00cdSO",
        "comuna": "Quintero"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -32.76105,
        "lng": -71.48173,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Quinquimo) - Papudo - Cruce Ruta 64 (Re\u00f1aca Alto), Loncura Bajo, Quintero, Provincia de Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, 840000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "VALPARA\u00cdSO",
        "comuna": "Quintero"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -32.76125,
        "lng": -71.47353000000001,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Quinquimo) - Papudo - Cruce Ruta 64 (Re\u00f1aca Alto), Loncura Bajo, Quintero, Provincia de Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, 840000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "VALPARA\u00cdSO",
        "comuna": "Quintero"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -36.85839,
        "lng": -72.54104,
        "location": "Cruce N-860 (Huacamal\u00e1) - Las Perdices - El Peley - Talcamo, El Peley, Quill\u00f3n, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Quill\u00f3n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -36.85856,
        "lng": -72.53309,
        "location": "El Peley, Quill\u00f3n, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Quill\u00f3n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -36.85662,
        "lng": -72.53875,
        "location": "Cruce N-860 (Huacamal\u00e1) - Las Perdices - El Peley - Talcamo, El Peley, Quill\u00f3n, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Quill\u00f3n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -36.8636,
        "lng": -72.53934,
        "location": "Cabrero, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Cabrero"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.5759,
        "lng": -72.37697,
        "location": "Tierras Libres, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.5759,
        "lng": -72.37697,
        "location": "Tierras Libres, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.57604,
        "lng": -72.36874,
        "location": "Los \u00c1ngeles, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Los \u00c1ngeles"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58295,
        "lng": -72.37751,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58295,
        "lng": -72.37751,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58282,
        "lng": -72.38573000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58282,
        "lng": -72.38573000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58309000000001,
        "lng": -72.36935,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58309000000001,
        "lng": -72.36935,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59,
        "lng": -72.37794,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59,
        "lng": -72.37794,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59705,
        "lng": -72.37843000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59705,
        "lng": -72.37843000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59719,
        "lng": -72.3707,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59719,
        "lng": -72.3707,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59692,
        "lng": -72.38618000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59692,
        "lng": -72.38618000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.6041,
        "lng": -72.37933000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.6041,
        "lng": -72.37933000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60422,
        "lng": -72.37233,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60422,
        "lng": -72.37233,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60397,
        "lng": -72.38651999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60397,
        "lng": -72.38651999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.61087,
        "lng": -72.3948,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.61087,
        "lng": -72.3948,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.611,
        "lng": -72.38766,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.611,
        "lng": -72.38766,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.63941,
        "lng": -72.37818,
        "location": "San Gerardo, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.63941,
        "lng": -72.37818,
        "location": "San Gerardo, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58027,
        "lng": -72.37678000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58027,
        "lng": -72.37678000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58018,
        "lng": -72.38507,
        "location": "Tierras Libres, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58018,
        "lng": -72.38507,
        "location": "Tierras Libres, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58037,
        "lng": -72.36858000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58037,
        "lng": -72.36858000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58733,
        "lng": -72.37733,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58733,
        "lng": -72.37733,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59438,
        "lng": -72.37771,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59438,
        "lng": -72.37771,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59429,
        "lng": -72.38566,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59429,
        "lng": -72.38566,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60143,
        "lng": -72.37863,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60143,
        "lng": -72.37863,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60152,
        "lng": -72.37138,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60152,
        "lng": -72.37138,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60134,
        "lng": -72.38596,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60134,
        "lng": -72.38596,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60829,
        "lng": -72.39423000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60829,
        "lng": -72.39423000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60838,
        "lng": -72.38691,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60838,
        "lng": -72.38691,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60848,
        "lng": -72.37946,
        "location": "Munilque Correa, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60848,
        "lng": -72.37946,
        "location": "Munilque Correa, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.63674,
        "lng": -72.37777,
        "location": "San Gerardo, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.63674,
        "lng": -72.37777,
        "location": "San Gerardo, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.80524,
        "lng": -72.24501,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.80524,
        "lng": -72.24501,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.80175999999999,
        "lng": -72.24396999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.80175999999999,
        "lng": -72.24396999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.91575,
        "lng": -73.26702,
        "location": "Red Conservacionista de Contulmo, Cruce Ruta 160 (Tres Pinos) - Contulmo - Cruce R-86 (Los Sauces), Sector: Tres Pinos - L\u00edmite Regional, Los Notros, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.9226,
        "lng": -73.26469,
        "location": "Cruce Ruta 160 (Tres Pinos) - Contulmo - Cruce R-86 (Los Sauces), Sector: Tres Pinos - L\u00edmite Regional, Chanch\u00e1n, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.98317,
        "lng": -73.34713,
        "location": "Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.98331,
        "lng": -73.34100000000001,
        "location": "Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.98996,
        "lng": -73.34586,
        "location": "Tranguilboro, Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.98996,
        "lng": -73.34586,
        "location": "Tranguilboro, Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.9901,
        "lng": -73.33961,
        "location": "Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.98536,
        "lng": -73.34719,
        "location": "Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.98548,
        "lng": -73.34082,
        "location": "Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05072,
        "lng": -72.20058,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.09029,
        "lng": -72.85155,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.09043,
        "lng": -72.84388,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.11803,
        "lng": -72.848,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.1251,
        "lng": -72.84097,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.13091,
        "lng": -72.53359,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.13104000000001,
        "lng": -72.52542,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.13806,
        "lng": -72.52618000000001,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14492,
        "lng": -72.5353,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14504,
        "lng": -72.52839,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14479,
        "lng": -72.54204,
        "location": "Traigu\u00e9n - Quechereguas por Las Toscas, Rinconada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.08947,
        "lng": -72.8494,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.08957,
        "lng": -72.84184,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.1164,
        "lng": -72.34373000000001,
        "location": "Ruta 5 Sur, Los Robles, Pailahueque, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.11721,
        "lng": -72.84612,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12423,
        "lng": -72.8391,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12842,
        "lng": -72.53104,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.12852,
        "lng": -72.52283,
        "location": "Quechereguas, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14245,
        "lng": -72.533,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14254,
        "lng": -72.52551,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14235,
        "lng": -72.54,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34155,
        "lng": -72.24091,
        "location": "Las Cardas - Selva Oscura, Las Cardas, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34167,
        "lng": -72.23245,
        "location": "Las Cardas - Selva Oscura, Las Cardas, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34866,
        "lng": -72.24108000000001,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34879,
        "lng": -72.23264,
        "location": "Pua - Selva Oscura por El Salto, El Molino, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34012,
        "lng": -72.75145,
        "location": "Cruce Ruta R-76-S (Traigu\u00e9n) - Pichipellahu\u00e9n, La Alianza, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34706,
        "lng": -72.75256,
        "location": "Cruce Ruta R-76-S (Traigu\u00e9n) - Pichipellahu\u00e9n, La Alianza, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34962,
        "lng": -72.96699,
        "location": "Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.74987,
        "lng": -72.55408,
        "location": "Comunidad Huench\u00fa Sandoval, Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4790839, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.75014,
        "lng": -72.55566,
        "location": "Comunidad Huench\u00fa Sandoval, Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4790839, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34584,
        "lng": -72.22966,
        "location": "Pua - Selva Oscura por El Salto, El Molino, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34588,
        "lng": -72.23869,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.35155,
        "lng": -72.2365,
        "location": "Pua - Selva Oscura por El Salto, El Molino, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.34434,
        "lng": -72.23656,
        "location": "Las Cardas - Selva Oscura, Las Cardas, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14885,
        "lng": -72.53113,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14152,
        "lng": -72.52271999999999,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14868,
        "lng": -72.52835,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14859000000001,
        "lng": -72.51706999999999,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.14132,
        "lng": -72.52068,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.10091,
        "lng": -72.04703,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05913,
        "lng": -72.19296,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05194,
        "lng": -72.19325,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.052,
        "lng": -72.20206,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05344,
        "lng": -71.93561,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.05687,
        "lng": -72.1979,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -38.04968,
        "lng": -72.19816,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.90587,
        "lng": -72.2141,
        "location": "Comunidad El Nogal, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.91122,
        "lng": -72.211,
        "location": "Comunidad El Nogal, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60583,
        "lng": -72.36475,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60583,
        "lng": -72.36475,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60588,
        "lng": -72.3743,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60588,
        "lng": -72.3743,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59859,
        "lng": -72.36628,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.59859,
        "lng": -72.36628,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60428,
        "lng": -72.36929,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.60428,
        "lng": -72.36929,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58242,
        "lng": -72.35445,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58242,
        "lng": -72.35445,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58251,
        "lng": -72.36354,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.58251,
        "lng": -72.36354,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -37.57528,
        "lng": -72.36411,
        "location": "Los \u00c1ngeles, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Los \u00c1ngeles"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -34.10636,
        "lng": -70.45467,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -27.41642,
        "lng": -70.26008,
        "location": "Cha\u00f1arcillo, Villa Las Industrias, Paipote, Copiap\u00f3, Provincia de Copiap\u00f3, Regi\u00f3n de Atacama, 1535590, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "COPIAP\u00d3",
        "comuna": "Copiap\u00f3"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -23.82493,
        "lng": -70.31484,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -23.54997,
        "lng": -70.38361,
        "location": "Fluorita, Condominio Bonasort 5, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, 1262335, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -23.54953,
        "lng": -70.37832,
        "location": "Campamento Luz Divina, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, 1262335, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-18",
        "lat": -21.46022,
        "lng": -68.37581,
        "location": "Ollag\u00fce, Provincia de El Loa, Regi\u00f3n de Antofagasta, OLLAGUE, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "EL LOA",
        "comuna": "Ollag\u00fce"
    }
]