[
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -23.82693,
        "lng": -70.30976,
        "location": "Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -23.82832,
        "lng": -70.32098,
        "location": "Fundici\u00f3n Altonorte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -23.82472,
        "lng": -70.31635,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -37.98933,
        "lng": -72.35913000000001,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -37.99212,
        "lng": -72.33903000000001,
        "location": "Comunidad Caill\u00edn, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -37.99408,
        "lng": -72.36531,
        "location": "Jos\u00e9 Miguel Carrera, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.01612,
        "lng": -72.34701,
        "location": "18 de Septiembre, Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.42733,
        "lng": -72.53699999999999,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.43433,
        "lng": -72.50708,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.5094,
        "lng": -72.43948,
        "location": "Samuel Fuentes, Lautaro, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4860000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Lautaro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.52299,
        "lng": -72.44474,
        "location": "Sendero el Cristo, Villa Costanera, Altos del Mirador, Lautaro, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4860000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Lautaro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.51318,
        "lng": -72.44682,
        "location": "Acceso Norte a Lautaro, Samuel Fuentes, Comunidad Pancho Cayuqueo Poniente, Lautaro, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4860000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Lautaro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -32.81062,
        "lng": -70.95774,
        "location": "Autopista Los Andes, Chagres, Catemu, Provincia de San Felipe de Aconcagua, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "SAN FELIPE DE ACONCAGUA",
        "comuna": "Catemu"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.98614,
        "lng": -73.60655,
        "location": "Purranque, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Purranque"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.98764,
        "lng": -73.61099,
        "location": "Purranque, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Purranque"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.51264,
        "lng": -73.11511999999999,
        "location": "Estaci\u00f3n Chacayal, Osorno, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Osorno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.50028,
        "lng": -73.11674000000001,
        "location": "Estaci\u00f3n Chacayal, Osorno, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Osorno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.50809,
        "lng": -73.09943,
        "location": "San Francisco, Remehue, Osorno, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Osorno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.51001,
        "lng": -73.12234000000001,
        "location": "Estaci\u00f3n Chacayal, Osorno, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Osorno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.20187,
        "lng": -72.76987,
        "location": "Cruce Ruta 5 - Los Esteros, Los Esteros, Comuna de La Uni\u00f3n, Provincia de Ranco, Regi\u00f3n de Los R\u00edos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS",
        "provincia": "RANCO",
        "comuna": "Comuna de La Uni\u00f3n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.20363,
        "lng": -72.79169,
        "location": "Cruce T-613 (Itropulli) - Cruce T-759 (Chan Chan), Los Esteros, Comuna de La Uni\u00f3n, Provincia de Ranco, Regi\u00f3n de Los R\u00edos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS",
        "provincia": "RANCO",
        "comuna": "Comuna de La Uni\u00f3n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.1979,
        "lng": -72.77521999999999,
        "location": "Cruce Ruta 5 - Los Esteros, Los Esteros, Comuna de La Uni\u00f3n, Provincia de Ranco, Regi\u00f3n de Los R\u00edos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS",
        "provincia": "RANCO",
        "comuna": "Comuna de La Uni\u00f3n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.05214,
        "lng": -72.84713,
        "location": "Paillaco, Provincia de Valdivia, Regi\u00f3n de Los R\u00edos, 5230000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS",
        "provincia": "VALDIVIA",
        "comuna": "Paillaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.05398,
        "lng": -72.86955,
        "location": "Paillaco, Provincia de Valdivia, Regi\u00f3n de Los R\u00edos, 5230000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS",
        "provincia": "VALDIVIA",
        "comuna": "Paillaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.04841,
        "lng": -72.85268,
        "location": "Ruta 5 Sur, Demaihue, Paillaco, Provincia de Valdivia, Regi\u00f3n de Los R\u00edos, 5230000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS",
        "provincia": "VALDIVIA",
        "comuna": "Paillaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -40.05036,
        "lng": -72.87483,
        "location": "Paillaco, Provincia de Valdivia, Regi\u00f3n de Los R\u00edos, 5230000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS",
        "provincia": "VALDIVIA",
        "comuna": "Paillaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -39.63573,
        "lng": -73.11277,
        "location": "Cruce T-282 (Pelchuqu\u00edn) - San Antonio, San Antonio, Pelchuqu\u00edn, Mariquina, Provincia de Valdivia, Regi\u00f3n de Los R\u00edos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS",
        "provincia": "VALDIVIA",
        "comuna": "Mariquina"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -39.12343,
        "lng": -72.4125,
        "location": "Pitrufqu\u00e9n - \u00d1ancul, Villarrica, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Villarrica"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -39.13127,
        "lng": -72.63512,
        "location": "Ruta 5 - La Am\u00e9rica, Rinconada Donguil, Gorbea, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Gorbea"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -39.13127,
        "lng": -72.63512,
        "location": "Ruta 5 - La Am\u00e9rica, Rinconada Donguil, Gorbea, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Gorbea"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -39.13304,
        "lng": -72.65545999999999,
        "location": "Ruta 5 Sur, Gorbea, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Gorbea"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -39.13304,
        "lng": -72.65545999999999,
        "location": "Ruta 5 Sur, Gorbea, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Gorbea"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -39.12537,
        "lng": -72.64094,
        "location": "Quinta Faja, Gorbea, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Gorbea"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -39.12537,
        "lng": -72.64094,
        "location": "Quinta Faja, Gorbea, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Gorbea"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.93711,
        "lng": -72.35294,
        "location": "Freire, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Freire"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.91336,
        "lng": -72.21985,
        "location": "Lo Ignao - Los Laureles, Comunidad Polulco, Cunco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cunco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.91509,
        "lng": -72.2389,
        "location": "Faja Diez y Nueve Mil, Cunco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cunco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.90425,
        "lng": -72.37778,
        "location": "Freire, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Freire"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.89499,
        "lng": -72.36452,
        "location": "San Ram\u00f3n, Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.89683,
        "lng": -72.3841,
        "location": "Freire, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Freire"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.88346,
        "lng": -72.36627,
        "location": "Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.88528,
        "lng": -72.38578000000001,
        "location": "San Ram\u00f3n, Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.83064,
        "lng": -73.05926,
        "location": "Alto Ma\u00f1\u00edo - Cudico, Comunidad Pancho Curivil, Nueva Imperial, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Nueva Imperial"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.83244000000001,
        "lng": -73.08028,
        "location": "Llaullauqu\u00e9n, Nueva Imperial, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Nueva Imperial"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.6829,
        "lng": -72.40818,
        "location": "Conunhueno, Vilc\u00fan, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Vilc\u00fan"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.46307,
        "lng": -71.99557,
        "location": "Santa Julia - Rariruca por San Jos\u00e9, Curacaut\u00edn, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4750000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Curacaut\u00edn"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.47255,
        "lng": -72.47048000000001,
        "location": "Necul, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.45755,
        "lng": -72.43343,
        "location": "Los Canelos, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.45927,
        "lng": -72.4527,
        "location": "Huallapenco - Rinconada, Necul, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.47571,
        "lng": -72.4771,
        "location": "Arboleda Los Quiques, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.46048,
        "lng": -72.44001,
        "location": "Puente Quill\u00e9n - El Salto, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.46231,
        "lng": -72.45929,
        "location": "Huallapenco - Rinconada, Necul, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.44896,
        "lng": -72.44171,
        "location": "Cruce Longitudinal - Rinconada, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.45078,
        "lng": -72.461,
        "location": "Puente Quill\u00e9n - El Salto, La Paz, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.45261,
        "lng": -72.48040999999999,
        "location": "Puente Quill\u00e9n - El Salto, La Paz, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.44107,
        "lng": -72.4822,
        "location": "Puente Quill\u00e9n - El Salto, La Paz, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.46018,
        "lng": -72.81976999999999,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.44839,
        "lng": -72.82159,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.3844,
        "lng": -72.37366,
        "location": "Cruce Longitudinal (Pua) - Perquenco, Villa El Sol, Comunidad Huillip\u00e1n, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.37293,
        "lng": -72.37531,
        "location": "Fundo La Monta\u00f1a, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.37467,
        "lng": -72.39446,
        "location": "Fundo La Monta\u00f1a, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.36148,
        "lng": -72.37711999999999,
        "location": "Acceso Sur P\u00faa, Fundo La Monta\u00f1a, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.3632,
        "lng": -72.39624,
        "location": "Agr\u00edcola Gezer, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.36486,
        "lng": -72.38158,
        "location": "Acceso Sur P\u00faa, Fundo La Monta\u00f1a, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.36669000000001,
        "lng": -72.40068000000001,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.26537,
        "lng": -72.53943000000001,
        "location": "Victoria - Traigu\u00e9n - Los Sauces - Huequ\u00e9n, El Valle, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.26718,
        "lng": -72.55879,
        "location": "Victoria - Traigu\u00e9n - Los Sauces - Huequ\u00e9n, El Valle, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -38.03818,
        "lng": -72.54637,
        "location": "Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -35.60101,
        "lng": -71.73795,
        "location": "La Invernada, Villa Puesta del Sol, San Javier, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "San Javier"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -35.34825,
        "lng": -71.27205,
        "location": "Pelarco, Provincia de Talca, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "TALCA",
        "comuna": "Pelarco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -35.34983,
        "lng": -71.28664,
        "location": "Pelarco, Provincia de Talca, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "TALCA",
        "comuna": "Pelarco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -35.35251,
        "lng": -71.27691999999999,
        "location": "Pelarco, Provincia de Talca, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "TALCA",
        "comuna": "Pelarco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-03-18",
        "lat": -35.35416,
        "lng": -71.29148,
        "location": "Pelarco, Provincia de Talca, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "TALCA",
        "comuna": "Pelarco"
    }
]