[
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.48206,
        "lng": -73.21973,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.48387,
        "lng": -73.23147,
        "location": "Villa Las Araucarias, Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.45834,
        "lng": -73.18895,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.46015999999999,
        "lng": -73.20068,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.42902,
        "lng": -73.12250999999998,
        "location": "Campo Grande - Casa de Lata, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.43828,
        "lng": -73.18195,
        "location": "El Secreto - Casa de Lata, Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.44011,
        "lng": -73.19369,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.44192,
        "lng": -73.20533,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.44372,
        "lng": -73.21694000000002,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.44549,
        "lng": -73.22832,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.41987,
        "lng": -73.12476,
        "location": "Campo Grande - Casa de Lata, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.42167,
        "lng": -73.13632,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.41068,
        "lng": -73.12679,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.4125,
        "lng": -73.13843,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.40679,
        "lng": -73.20737,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.40862,
        "lng": -73.21925,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.41042,
        "lng": -73.23087,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.39763,
        "lng": -73.20944,
        "location": "Relun - Rucatraro por Venecia, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.39946,
        "lng": -73.22134,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.37036,
        "lng": -73.15613,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.37221,
        "lng": -73.16807,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.35936,
        "lng": -73.14644,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.36121,
        "lng": -73.15835,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.37028,
        "lng": -73.21670999999998,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.37207,
        "lng": -73.22825999999998,
        "location": "Relun - Rucatraro por Venecia, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.36297,
        "lng": -73.23076999999998,
        "location": "Relun - Rucatraro por Venecia, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.36478,
        "lng": -73.24239,
        "location": "Relun - Rucatraro por Venecia, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.28608,
        "lng": -73.20695,
        "location": "Siete Ma\u00f1as - La Campana - Relun, sector: L\u00edmite Regional - Relun, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.28792,
        "lng": -73.21883000000003,
        "location": "Siete Ma\u00f1as - La Campana - Relun, sector: L\u00edmite Regional - Relun, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.03919000000001,
        "lng": -72.35909000000002,
        "location": "Ercilla - Cumaco, Estefan\u00eda, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.04123,
        "lng": -72.37159,
        "location": "Estefan\u00eda, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.0298,
        "lng": -72.3614,
        "location": "Ercilla - Cumaco, Estefan\u00eda, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.03187,
        "lng": -72.37402,
        "location": "Chocombre Grande, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.03391,
        "lng": -72.38645,
        "location": "Ercilla - Chocombe Grande, Chocombre Grande, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -37.82099,
        "lng": -73.30688,
        "location": "Comunidad Luis Antilil, Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -37.82099,
        "lng": -73.30688,
        "location": "Comunidad Luis Antilil, Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -37.64877,
        "lng": -73.44731,
        "location": "Cruce Ruta 160 (Los \u00c1lamos) - Sara de Lebu - Pangue, Trihueco, Los \u00c1lamos, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 4380000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Los \u00c1lamos"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -34.49617,
        "lng": -71.31858000000003,
        "location": "Talhu\u00e9n, Palmilla, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Palmilla"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -34.10902,
        "lng": -70.45971999999998,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -34.10466,
        "lng": -70.45005,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.02589,
        "lng": -72.36486,
        "location": "Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.36101,
        "lng": -73.2198,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.37473,
        "lng": -73.15484000000002,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.40034,
        "lng": -73.21384,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.41861,
        "lng": -73.12603,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.42316,
        "lng": -73.10413,
        "location": "Campo Grande - Casa de Lata, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.40711,
        "lng": -73.20051,
        "location": "Carahue, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Carahue"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.42118,
        "lng": -73.1349,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-29",
        "lat": -38.42599000000001,
        "lng": -73.11239,
        "location": "Campo Grande - Casa de Lata, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-30",
        "lat": -32.75731,
        "lng": -71.47443,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Quinquimo) - Papudo - Cruce Ruta 64 (Re\u00f1aca Alto), Loncura Bajo, Quintero, Provincia de Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, 840000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "VALPARA\u00cdSO",
        "comuna": "Quintero"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-30",
        "lat": -34.10182,
        "lng": -70.45170999999998,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-31",
        "lat": -38.25248,
        "lng": -73.34625,
        "location": "Tir\u00faa, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Tir\u00faa"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-31",
        "lat": -38.24326,
        "lng": -73.34846999999998,
        "location": "Tir\u00faa, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Tir\u00faa"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-31",
        "lat": -34.10733,
        "lng": -70.4597,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2021-12-31",
        "lat": -23.55593,
        "lng": -70.38306,
        "location": "Condominio Paranal, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, 1262335, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-01",
        "lat": -34.30552,
        "lng": -71.20071,
        "location": "Quebrada Honda, Fundo La Rosa, Peumo, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 2990000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Peumo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-01",
        "lat": -34.2879,
        "lng": -71.2025,
        "location": "Peumo, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 2990000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Peumo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-01",
        "lat": -34.28817,
        "lng": -71.20959,
        "location": "Peumo, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 2990000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Peumo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-01",
        "lat": -23.81955,
        "lng": -70.31161,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-01",
        "lat": -34.10606,
        "lng": -70.45233,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-02",
        "lat": -23.82143,
        "lng": -70.31734,
        "location": "Acceso Fundici\u00f3n Altonorte, Fundici\u00f3n Altonorte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-02",
        "lat": -34.10645,
        "lng": -70.45254,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-02",
        "lat": -34.10794,
        "lng": -70.46358000000002,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-03",
        "lat": -32.75447,
        "lng": -71.47069,
        "location": "Las Salinas, Ventanas, Puchuncav\u00ed, Provincia de Valpara\u00edso, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Ventanas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-03",
        "lat": -34.09966,
        "lng": -70.45456999999998,
        "location": "Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-04",
        "lat": -38.98961,
        "lng": -72.64441,
        "location": "Hospital de Pitrufqu\u00e9n, 1223, Manuel Rodr\u00edguez, Villa Bicentenario, Callej\u00f3n Cinco de Abril, Pitrufqu\u00e9n, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Pitrufqu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-04",
        "lat": -38.25338,
        "lng": -72.6694,
        "location": "El Matador, General Pinto, El Retiro, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-04",
        "lat": -37.96266,
        "lng": -72.42867,
        "location": "Camino al Cementerio, Bajo Malleco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-04",
        "lat": -37.67328,
        "lng": -72.02635,
        "location": "Escuela Cacique Levian, Arturo Prat, El Bajo, Santa B\u00e1rbara, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 4510000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Santa B\u00e1rbara"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-04",
        "lat": -37.48501,
        "lng": -73.33443,
        "location": "Arauco, Poblaci\u00f3n Eleuterio Ram\u00edrez, Curanilahue, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Curanilahue"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-04",
        "lat": -37.09282,
        "lng": -72.43916,
        "location": "Cruce Q-544 (Escuela Tapihue) - Cruce Q-606 (Monte \u00c1guila), La Mancha Oriente, Monte \u00c1guila, Cabrero, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Monte \u00c1guila"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-04",
        "lat": -32.80667,
        "lng": -70.95319,
        "location": "Autopista Los Andes, Chagres, Catemu, Provincia de San Felipe de Aconcagua, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "SAN FELIPE DE ACONCAGUA",
        "comuna": "Catemu"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-04",
        "lat": -27.41682,
        "lng": -70.26118000000001,
        "location": "Cha\u00f1arcillo, Villa Las Industrias, Paipote, Copiap\u00f3, Provincia de Copiap\u00f3, Regi\u00f3n de Atacama, 1535590, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "COPIAP\u00d3",
        "comuna": "Copiap\u00f3"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-04",
        "lat": -27.25813,
        "lng": -70.12214,
        "location": "Copiap\u00f3, Provincia de Copiap\u00f3, Regi\u00f3n de Atacama, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "COPIAP\u00d3",
        "comuna": "Copiap\u00f3"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-05",
        "lat": -34.10181,
        "lng": -70.46218,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-06",
        "lat": -23.82634,
        "lng": -70.31411999999999,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-06",
        "lat": -23.8221,
        "lng": -70.32092,
        "location": "Acceso Fundici\u00f3n Altonorte, Fundici\u00f3n Altonorte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-06",
        "lat": -32.80066,
        "lng": -70.94418,
        "location": "Autopista Los Andes, Catemu, Provincia de San Felipe de Aconcagua, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "SAN FELIPE DE ACONCAGUA",
        "comuna": "Catemu"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-07",
        "lat": -36.86954,
        "lng": -71.3829,
        "location": "Pinto, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, 3880000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Pinto"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-07",
        "lat": -34.11087,
        "lng": -70.45826,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-07",
        "lat": -34.1013,
        "lng": -70.45302,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-07",
        "lat": -34.10355999999999,
        "lng": -70.46606,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-09",
        "lat": -34.10955,
        "lng": -70.45895,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-09",
        "lat": -23.82029,
        "lng": -70.31586,
        "location": "Acceso Fundici\u00f3n Altonorte, Fundici\u00f3n Altonorte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-10",
        "lat": -34.10033,
        "lng": -70.4488,
        "location": "Camino a Sewell, Campamento Col\u00f3n, Col\u00f3n Alto, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-10",
        "lat": -34.10937,
        "lng": -70.45051,
        "location": "Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-11",
        "lat": -34.10655999999999,
        "lng": -70.45329,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-11",
        "lat": -34.1081,
        "lng": -70.46555,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-11",
        "lat": -23.8224,
        "lng": -70.31596,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-12",
        "lat": -34.10641,
        "lng": -70.46068000000002,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-12",
        "lat": -32.79631,
        "lng": -70.94894000000002,
        "location": "Camino San Jos\u00e9, Catemu, Provincia de San Felipe de Aconcagua, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "SAN FELIPE DE ACONCAGUA",
        "comuna": "Catemu"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-12",
        "lat": -34.10487,
        "lng": -70.45673000000002,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-12",
        "lat": -38.16333,
        "lng": -72.41724,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-12",
        "lat": -38.17302,
        "lng": -72.4201,
        "location": "Comunidad Ignacio Queipul Millanao, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-12",
        "lat": -38.17460999999999,
        "lng": -72.41336,
        "location": "Comunidad Ignacio Queipul Millanao, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-13",
        "lat": -34.10719,
        "lng": -70.45817,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-13",
        "lat": -34.10787,
        "lng": -70.46396999999997,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-13",
        "lat": -34.10777,
        "lng": -70.45451,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-13",
        "lat": -37.84613,
        "lng": -72.57019,
        "location": "Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-13",
        "lat": -37.85852,
        "lng": -72.57137,
        "location": "Santa Elena, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-13",
        "lat": -37.86047,
        "lng": -72.54933,
        "location": "Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-13",
        "lat": -37.84918,
        "lng": -72.57567,
        "location": "Santa Elena, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-13",
        "lat": -37.85101,
        "lng": -72.55337,
        "location": "Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-13",
        "lat": -37.8634,
        "lng": -72.55465,
        "location": "Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-13",
        "lat": -37.88997,
        "lng": -72.53607,
        "location": "Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-14",
        "lat": -36.86895,
        "lng": -71.37945,
        "location": "Pinto, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, 3880000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Pinto"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-14",
        "lat": -34.11202,
        "lng": -70.4607,
        "location": "Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-15",
        "lat": -34.10407,
        "lng": -70.45396,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-16",
        "lat": -37.82262,
        "lng": -72.12704000000002,
        "location": "Santa Emilia, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-16",
        "lat": -37.82262,
        "lng": -72.12704000000002,
        "location": "Santa Emilia, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-16",
        "lat": -37.82421,
        "lng": -72.13846,
        "location": "Cruce Q-805 (Las Tosacas) - Cruce Q-851 (San Miguel), Santa Emilia, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-16",
        "lat": -37.82421,
        "lng": -72.13846,
        "location": "Cruce Q-805 (Las Tosacas) - Cruce Q-851 (San Miguel), Santa Emilia, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-16",
        "lat": -34.10485,
        "lng": -70.45169,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-16",
        "lat": -34.10673,
        "lng": -70.46323000000002,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-17",
        "lat": -34.10323,
        "lng": -70.45707,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-18",
        "lat": -34.10575,
        "lng": -70.46155999999998,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-19",
        "lat": -34.10785,
        "lng": -70.458,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-19",
        "lat": -23.82343,
        "lng": -70.31313,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-19",
        "lat": -34.10509,
        "lng": -70.45064,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.77507,
        "lng": -70.89785,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3090000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.23938,
        "lng": -71.09225,
        "location": "Rinconada de Parral, Coltauco, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Coltauco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.22722,
        "lng": -71.07893,
        "location": "Rinconada de Parral, Coltauco, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Coltauco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.22865,
        "lng": -71.09251,
        "location": "Rinconada de Parral, Coltauco, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Coltauco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.23025,
        "lng": -71.10762,
        "location": "Las Cabras, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Las Cabras"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.21637,
        "lng": -71.07808,
        "location": "Sendero a Santuario de la Naturaleza Cerro Poqui, Coltauco, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Coltauco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.21808,
        "lng": -71.09421,
        "location": "Las Cabras, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Las Cabras"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.21992,
        "lng": -71.11155,
        "location": "Las Cabras, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Las Cabras"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.2216,
        "lng": -71.12743,
        "location": "Las Cabras, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Las Cabras"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.10776,
        "lng": -70.45723000000001,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -34.1105,
        "lng": -70.46333,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-20",
        "lat": -23.82714,
        "lng": -70.31486,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-21",
        "lat": -38.20232,
        "lng": -73.40961,
        "location": "Cruce P-72-S (Tranaquepe) - Pallaco - Mahuilque, Tranaquepe Alto, Tir\u00faa, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Tir\u00faa"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-21",
        "lat": -35.51207,
        "lng": -71.27763,
        "location": "San Clemente, Provincia de Talca, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "TALCA",
        "comuna": "San Clemente"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-21",
        "lat": -34.77074,
        "lng": -70.87241,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3090000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-21",
        "lat": -34.1021,
        "lng": -70.45018,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-21",
        "lat": -34.75885,
        "lng": -70.85983,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-21",
        "lat": -34.76146,
        "lng": -70.84579000000001,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-21",
        "lat": -35.51772,
        "lng": -71.27181999999999,
        "location": "San Clemente, Provincia de Talca, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "TALCA",
        "comuna": "San Clemente"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-22",
        "lat": -34.76302,
        "lng": -70.84421999999999,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.77917,
        "lng": -70.80598,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.78153,
        "lng": -70.82007,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.76923,
        "lng": -70.80736999999999,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.77164,
        "lng": -70.82168,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.7762,
        "lng": -70.84869,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3090000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.77813,
        "lng": -70.86001999999999,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3090000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.76163,
        "lng": -70.82257,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.76843,
        "lng": -70.86278,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3090000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.75171,
        "lng": -70.82411,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.75397,
        "lng": -70.8374,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.10159,
        "lng": -70.4586,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.76468,
        "lng": -70.81284000000001,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.76909000000001,
        "lng": -70.79159,
        "location": "Valle del Encanto, San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3070000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.76365,
        "lng": -70.8194,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-23",
        "lat": -34.76821,
        "lng": -70.79807,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-24",
        "lat": -34.75680999999999,
        "lng": -70.81602,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-24",
        "lat": -34.74694,
        "lng": -70.82361999999999,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-24",
        "lat": -34.75080999999999,
        "lng": -70.81635,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-24",
        "lat": -34.74972,
        "lng": -70.82349,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-24",
        "lat": -34.77599,
        "lng": -70.85771,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3090000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-24",
        "lat": -34.77735999999999,
        "lng": -70.84612,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3090000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-24",
        "lat": -36.8651,
        "lng": -71.37295,
        "location": "Coihueco, Provincia de Punilla, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "PUNILLA",
        "comuna": "Coihueco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-24",
        "lat": -23.82248,
        "lng": -70.30954,
        "location": "Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-24",
        "lat": -34.10408,
        "lng": -70.45125999999999,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-25",
        "lat": -34.77831,
        "lng": -70.80643,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-25",
        "lat": -34.76773,
        "lng": -70.79733,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-25",
        "lat": -34.76931,
        "lng": -70.80829,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-25",
        "lat": -34.7756,
        "lng": -70.8521,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3090000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-25",
        "lat": -34.77717,
        "lng": -70.86291,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3090000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-25",
        "lat": -34.7603,
        "lng": -70.81013,
        "location": "San Fernando, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "San Fernando"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-25",
        "lat": -34.10852,
        "lng": -70.4483,
        "location": "Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-25",
        "lat": -34.11015,
        "lng": -70.45919,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-25",
        "lat": -34.10156,
        "lng": -70.45576,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-26",
        "lat": -27.41281,
        "lng": -70.2551,
        "location": "Cruce Ruta 31 CH - Fundici\u00f3n Paipote - Cruce C-33, Tierra Amarilla, Provincia de Copiap\u00f3, Regi\u00f3n de Atacama, 1535590, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "COPIAP\u00d3",
        "comuna": "Tierra Amarilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-26",
        "lat": -34.1041,
        "lng": -70.45146,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-26",
        "lat": -34.78164,
        "lng": -70.85465,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 3090000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-26",
        "lat": -37.24719,
        "lng": -73.64021,
        "location": "Cruce P-20 (Llico) - Piure - Cruce P-352 (Trop\u00e9n), Piure, Arauco, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Arauco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-27",
        "lat": -23.82484,
        "lng": -70.31308,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-27",
        "lat": -23.82627,
        "lng": -70.32294,
        "location": "Fundici\u00f3n Altonorte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-27",
        "lat": -38.02941,
        "lng": -72.54163,
        "location": "Chiguaihue, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-27",
        "lat": -34.1097,
        "lng": -70.45888000000001,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-28",
        "lat": -53.75823,
        "lng": -69.87883000000001,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-28",
        "lat": -36.86045,
        "lng": -71.37845,
        "location": "Coihueco, Provincia de Punilla, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "PUNILLA",
        "comuna": "Coihueco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-28",
        "lat": -36.86255999999999,
        "lng": -71.36617,
        "location": "Coihueco, Provincia de Punilla, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "PUNILLA",
        "comuna": "Coihueco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-28",
        "lat": -53.75244,
        "lng": -69.87985,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-28",
        "lat": -53.75443000000001,
        "lng": -69.86111,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-29",
        "lat": -23.82483,
        "lng": -70.31745,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-30",
        "lat": -38.20082,
        "lng": -73.39079,
        "location": "Tir\u00faa, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Tir\u00faa"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-30",
        "lat": -35.11275,
        "lng": -71.53084,
        "location": "Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Sagrada Familia"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-30",
        "lat": -35.11527,
        "lng": -71.54485,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-30",
        "lat": -35.11639,
        "lng": -71.53560999999999,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-30",
        "lat": -35.10633,
        "lng": -71.5387,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-30",
        "lat": -34.11063,
        "lng": -70.45173,
        "location": "Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-30",
        "lat": -35.10201,
        "lng": -71.52421,
        "location": "Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Sagrada Familia"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-30",
        "lat": -35.11344,
        "lng": -71.5288,
        "location": "Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Sagrada Familia"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.67429,
        "lng": -71.56139,
        "location": "Cruce L-25 (El Castillo) - Cruce L-311 (Molino El Caracol), Poblaci\u00f3n Nueva Alianza, El Cerrillo, Yerbas Buenas, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "Yerbas Buenas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.67627,
        "lng": -71.59557,
        "location": "Cruce L-191 (Esperanza) - Cerrillos, Villa El Castillo, Villa Alegre, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "Villa Alegre"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.65920999999999,
        "lng": -71.56268,
        "location": "Lagunillas de Arqu\u00e9n, Pe\u00f1uelas, Yerbas Buenas, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "Yerbas Buenas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.66116,
        "lng": -71.59689,
        "location": "Villa Alegre, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "Villa Alegre"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.66103,
        "lng": -71.56942,
        "location": "El Cerrillo, Yerbas Buenas, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "Yerbas Buenas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.6632,
        "lng": -71.60364,
        "location": "Villa Alegre, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "Villa Alegre"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -33.79059,
        "lng": -70.86793,
        "location": "Monte Las Mercedes, Las Mercedes, Isla de Maipo, Provincia de Talagante, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, 9790152, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "provincia": "SANTIAGO",
        "comuna": "Isla de Maipo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -33.78221,
        "lng": -70.86463,
        "location": "Las Mercedes, Isla de Maipo, Provincia de Talagante, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, 9790152, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "provincia": "SANTIAGO",
        "comuna": "Isla de Maipo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.07328,
        "lng": -71.54025,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.07504,
        "lng": -71.52469,
        "location": "Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Sagrada Familia"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.0837,
        "lng": -71.54167,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.0853,
        "lng": -71.52744,
        "location": "Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Sagrada Familia"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.09406,
        "lng": -71.54351,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-01-31",
        "lat": -35.6642,
        "lng": -71.57133,
        "location": "El Cerrillo, Yerbas Buenas, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "Yerbas Buenas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -38.38613,
        "lng": -72.77929,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -38.37387,
        "lng": -72.75758,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -38.37542,
        "lng": -72.76931,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -35.0937,
        "lng": -71.52942,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -35.09536,
        "lng": -71.54044,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -35.08627,
        "lng": -71.54233,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -35.08793,
        "lng": -71.55334,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -34.10554,
        "lng": -70.45325,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -35.08403,
        "lng": -71.52175,
        "location": "Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Sagrada Familia"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -35.09824,
        "lng": -71.52597,
        "location": "Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Sagrada Familia"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -35.08365,
        "lng": -71.52933,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -35.09789,
        "lng": -71.53345,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-01",
        "lat": -35.10398,
        "lng": -71.50741,
        "location": "Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Sagrada Familia"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-02",
        "lat": -53.76116999999999,
        "lng": -69.82056,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-02",
        "lat": -53.76546,
        "lng": -69.84121999999999,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-02",
        "lat": -53.75883,
        "lng": -69.82755,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-02",
        "lat": -53.76304,
        "lng": -69.84827,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-02",
        "lat": -53.74674,
        "lng": -69.88046999999999,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-02",
        "lat": -53.75739,
        "lng": -69.78825,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-02",
        "lat": -53.75856,
        "lng": -69.84334,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-02",
        "lat": -53.7532,
        "lng": -69.8477,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-02",
        "lat": -53.76608,
        "lng": -69.80400999999999,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-02",
        "lat": -36.39659,
        "lng": -71.52309,
        "location": "Parral, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, 3630000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "Parral"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-03",
        "lat": -38.08017,
        "lng": -72.35231,
        "location": "Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-03",
        "lat": -34.11089,
        "lng": -70.45879000000001,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-04",
        "lat": -53.75404,
        "lng": -69.82925,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-04",
        "lat": -53.75698000000001,
        "lng": -69.84585,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-04",
        "lat": -53.75466,
        "lng": -69.8034,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-04",
        "lat": -53.75776999999999,
        "lng": -69.8092,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-04",
        "lat": -53.74773,
        "lng": -69.83951,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-04",
        "lat": -53.74968000000001,
        "lng": -69.81811,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-04",
        "lat": -32.79861,
        "lng": -70.94821999999999,
        "location": "Camino San Jos\u00e9, Catemu, Provincia de San Felipe de Aconcagua, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "SAN FELIPE DE ACONCAGUA",
        "comuna": "Catemu"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-04",
        "lat": -36.6508,
        "lng": -72.87288000000001,
        "location": "Coroney Alto, Tom\u00e9, Provincia de Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "CONCEPCI\u00d3N",
        "comuna": "Tom\u00e9"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-05",
        "lat": -32.8059,
        "lng": -70.95396,
        "location": "Caletera Autopista los Andes, Chagres, Catemu, Provincia de San Felipe de Aconcagua, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "SAN FELIPE DE ACONCAGUA",
        "comuna": "Catemu"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-05",
        "lat": -23.82834,
        "lng": -70.31886,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-05",
        "lat": -27.41457,
        "lng": -70.25242,
        "location": "Copiap\u00f3, Provincia de Copiap\u00f3, Regi\u00f3n de Atacama, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "COPIAP\u00d3",
        "comuna": "Copiap\u00f3"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-06",
        "lat": -38.76699,
        "lng": -72.54876,
        "location": "El Sauce - Mira Caut\u00edn - Truf Truf, Comunidad Lleuvul Sandoval, Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4780000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-06",
        "lat": -38.62726,
        "lng": -72.87106999999999,
        "location": "Comunidad Antonio Painemal, Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-06",
        "lat": -38.61295,
        "lng": -72.84695,
        "location": "Galvarino - Nueva Imperial, Comunidad Tren Tren, Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-06",
        "lat": -38.61528,
        "lng": -72.86038,
        "location": "Las Toscas - Carrerine, Comunidad Antonio Painemal, Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-06",
        "lat": -38.61761,
        "lng": -72.87384,
        "location": "Las Toscas - Carrerine, Comunidad Antonio Painemal, Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-06",
        "lat": -38.61253,
        "lng": -72.85345,
        "location": "Galvarino - Nueva Imperial, Comunidad Tren Tren, Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-06",
        "lat": -38.61481,
        "lng": -72.86692,
        "location": "Las Toscas - Carrerine, Comunidad Antonio Painemal, Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-06",
        "lat": -34.1026,
        "lng": -70.46063000000001,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-06",
        "lat": -38.77275,
        "lng": -72.53130999999999,
        "location": "Comunidad Juan Alberto Quidel, Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4780000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-07",
        "lat": -37.08687,
        "lng": -72.87376,
        "location": "Hualqui, Provincia de Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 418000000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "CONCEPCI\u00d3N",
        "comuna": "Hualqui"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-07",
        "lat": -37.08869,
        "lng": -72.85684,
        "location": "Ranguel - Boquiquelon, Hualqui, Provincia de Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "CONCEPCI\u00d3N",
        "comuna": "Hualqui"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-07",
        "lat": -37.09168,
        "lng": -72.86341,
        "location": "Hualqui, Provincia de Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "CONCEPCI\u00d3N",
        "comuna": "Hualqui"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -38.45922,
        "lng": -72.70953,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -38.43951,
        "lng": -72.70241999999999,
        "location": "Cruce Ruta 5 - Galvarino, Cue \u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.96814000000001,
        "lng": -72.4481,
        "location": "Bajo Malleco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.96985,
        "lng": -72.45957,
        "location": "Collipulli - Loncomahuida, Loncomahuida, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.83835,
        "lng": -72.19933,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.83835,
        "lng": -72.19933,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.84013,
        "lng": -72.21096,
        "location": "Mulch\u00e9n (Calle Barros Arana) - Reservas Forestales, Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.84013,
        "lng": -72.21096,
        "location": "Mulch\u00e9n (Calle Barros Arana) - Reservas Forestales, Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.84189,
        "lng": -72.22254000000001,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.84189,
        "lng": -72.22254000000001,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.83205,
        "lng": -72.20683000000001,
        "location": "Cruce Q-955 (Las Fincas) - Cruce Q-955 (El Peumal), Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.83205,
        "lng": -72.20683000000001,
        "location": "Cruce Q-955 (Las Fincas) - Cruce Q-955 (El Peumal), Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.83379,
        "lng": -72.2184,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.83379,
        "lng": -72.2184,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -34.10946,
        "lng": -70.45687,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -34.106,
        "lng": -70.45,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.92424,
        "lng": -72.47355999999999,
        "location": "Marilu\u00e1n, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.92958,
        "lng": -72.44899000000001,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.92014,
        "lng": -72.47963,
        "location": "Marilu\u00e1n, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-08",
        "lat": -37.92564,
        "lng": -72.4551,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.42408,
        "lng": -72.5452,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.40608,
        "lng": -72.5453,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.42579,
        "lng": -72.5523,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.40779000000001,
        "lng": -72.55275,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.27666,
        "lng": -72.34926,
        "location": "Mar\u00eda Yolanda, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.16605999999999,
        "lng": -72.29876999999999,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.16782,
        "lng": -72.34557,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.16486,
        "lng": -72.30327,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.16687,
        "lng": -72.34988,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.84385,
        "lng": -72.24367,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.84584,
        "lng": -72.29155,
        "location": "La M\u00e1quina - El Aromo, Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.84222,
        "lng": -72.24876,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.43266,
        "lng": -72.55063,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.41758,
        "lng": -72.55633,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.40272,
        "lng": -72.56291999999999,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.42988,
        "lng": -72.67145,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.42302,
        "lng": -72.56068,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.3993,
        "lng": -72.53106,
        "location": "Puente Quill\u00e9n - El Salto, La Paz, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.40817,
        "lng": -72.56733,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.43475,
        "lng": -72.67631999999999,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.85005,
        "lng": -72.25468000000001,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.84743,
        "lng": -72.26281,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -23.8203,
        "lng": -70.31667,
        "location": "Acceso Fundici\u00f3n Altonorte, Fundici\u00f3n Altonorte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -34.10422,
        "lng": -70.45702,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.82301,
        "lng": -72.25095,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.83239,
        "lng": -72.25275,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.84024,
        "lng": -72.26645,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.84179,
        "lng": -72.25444,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.84961,
        "lng": -72.26828,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.85117,
        "lng": -72.25628,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.15379,
        "lng": -72.30189,
        "location": "Sandoval, Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.16164000000001,
        "lng": -72.3158,
        "location": "Sandoval, Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.16318,
        "lng": -72.30373,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.17101,
        "lng": -72.31775,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.17255,
        "lng": -72.30572,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.17411,
        "lng": -72.29355,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.39742,
        "lng": -72.54337,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.39963,
        "lng": -72.55086999999999,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.4012,
        "lng": -72.53806999999999,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.32239000000001,
        "lng": -73.23783,
        "location": "Relun - Rucatraro por Venecia, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.40916,
        "lng": -72.55266,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.41869000000001,
        "lng": -72.55443000000001,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.42821,
        "lng": -72.55639000000001,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.4234,
        "lng": -72.67288,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.42501,
        "lng": -72.6601,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.50883,
        "lng": -72.95396,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.51044,
        "lng": -72.94143000000001,
        "location": "Launache - Alto Malalche - Peuch\u00e9n, Comunidad Juan Ancalle, Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.82478,
        "lng": -72.26807,
        "location": "Santa Rosa - Santa Cruz, Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.82697,
        "lng": -72.23475,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.84189,
        "lng": -72.236,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.826,
        "lng": -72.24138,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.84091,
        "lng": -72.24271999999999,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -36.62655,
        "lng": -72.08489,
        "location": "Los Picunches, Nueva R\u00edo Viejo, Chill\u00e1n, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, 3800708, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Chill\u00e1n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -37.47414000000001,
        "lng": -72.35654,
        "location": "612, Bulnes, Poblaci\u00f3n El Esfuerzo, Paillihue, Los \u00c1ngeles, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 4440000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Los \u00c1ngeles"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -37.81266,
        "lng": -72.68146999999999,
        "location": "2097, Avenida Bernardo O'Higgins, Las Camelias, Huequ\u00e9n, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4650000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -37.96023,
        "lng": -72.43576999999999,
        "location": "Hospital de Collipulli, Freire, Bajo Malleco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.39601,
        "lng": -72.39222,
        "location": "Comunidad Llancamil, Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.41594,
        "lng": -72.56792,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.41476,
        "lng": -72.57315,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.41667,
        "lng": -72.53838,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.50714,
        "lng": -72.9547,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.50895,
        "lng": -72.99006999999999,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.51002,
        "lng": -72.92398,
        "location": "Launache - Alto Malalche - Peuch\u00e9n, Comunidad Juan Ancalle, Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.512,
        "lng": -72.9587,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.43435,
        "lng": -72.67548000000001,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.41325,
        "lng": -72.57033,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.41265,
        "lng": -72.54253,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.41482,
        "lng": -72.57758000000001,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -37.93582,
        "lng": -72.54334,
        "location": "Cruce Ruta 182 - El Pino - Cruce Ruta R-400, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.84161,
        "lng": -72.26056,
        "location": "Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -35.82718,
        "lng": -72.26151999999999,
        "location": "Santa Rosa - Santa Cruz, Cauquenes, Provincia de Cauquenes, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CAUQUENES",
        "comuna": "Cauquenes"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.42606,
        "lng": -72.58601,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.42358,
        "lng": -72.64678,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.43848,
        "lng": -72.69991,
        "location": "Cruce Ruta 5 - Galvarino, Cue \u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.49589,
        "lng": -72.90573,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.51172,
        "lng": -72.96278000000001,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.40651,
        "lng": -72.65536,
        "location": "R-841-S, El Tesoro Sur, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.49443,
        "lng": -72.96931,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.47372,
        "lng": -72.74557,
        "location": "Galvarino - Quintrileo - San Patricio, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.42789,
        "lng": -72.64884,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.49902,
        "lng": -72.90919,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.51446,
        "lng": -72.96606,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.41079000000001,
        "lng": -72.65737,
        "location": "R-841-S, El Tesoro Sur, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.48169,
        "lng": -72.9158,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-09",
        "lat": -38.49721,
        "lng": -72.97273,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -38.50562,
        "lng": -72.94473,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -38.4945,
        "lng": -72.93401,
        "location": "Cholchol, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Cholchol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -38.43204,
        "lng": -72.65254,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -38.42781,
        "lng": -72.64664,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -38.40735,
        "lng": -72.55864,
        "location": "La Invernada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -38.12139000000001,
        "lng": -72.54202,
        "location": "Requ\u00e9n, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -38.14813,
        "lng": -73.01004,
        "location": "Capit\u00e1n Pastene, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4740000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -38.13698,
        "lng": -72.99905,
        "location": "\u00d1ancopulli, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -38.13847,
        "lng": -73.01175,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -38.01594,
        "lng": -72.35109,
        "location": "18 de Septiembre, Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -37.97025,
        "lng": -72.44973,
        "location": "Los Perales, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -37.93658,
        "lng": -72.52620999999999,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -37.91925999999999,
        "lng": -72.54279,
        "location": "Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -37.90825,
        "lng": -72.53191,
        "location": "Ruta 182, Marilu\u00e1n, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -37.9098,
        "lng": -72.54462,
        "location": "Unidad Campesina, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -37.88937,
        "lng": -72.53574,
        "location": "Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -37.82051,
        "lng": -72.72303000000001,
        "location": "Angol - Vegas Blancas por El Rosario, Los Arrayanes II, El Rosario, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4350000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -35.85228,
        "lng": -71.83861,
        "location": "Cruce L-366 (Caliboro) - Villaseca, Caliboro Alto, San Javier, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "San Javier"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -35.84164000000001,
        "lng": -71.82909000000001,
        "location": "San Javier, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "San Javier"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -35.84315,
        "lng": -71.84042,
        "location": "Cruce L-366 (Caliboro) - Villaseca, Caliboro Alto, San Javier, Provincia de Linares, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "LINARES",
        "comuna": "San Javier"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-10",
        "lat": -34.10326,
        "lng": -70.45863,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -40.62036,
        "lng": -73.24489,
        "location": "Osorno - Murrinumo, Poblaci\u00f3n Murrinumo, Rahue Alto, Osorno, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, 5301568, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Osorno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -40.62463,
        "lng": -73.26544,
        "location": "Pucoihue - Lumaco - Triquicahuin, Pucoihue, Osorno, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Osorno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -40.60892,
        "lng": -73.24916,
        "location": "Callej\u00f3n Hern\u00e1ndez, Osorno, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Osorno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -40.6147,
        "lng": -73.2539,
        "location": "Callej\u00f3n Hern\u00e1ndez, Osorno, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Osorno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.35232,
        "lng": -73.22027,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.35627,
        "lng": -73.23869,
        "location": "Relun - Rucatraro por Venecia, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.33979,
        "lng": -73.22276,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.35109,
        "lng": -73.22586,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.3344,
        "lng": -73.20841999999999,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.33866,
        "lng": -73.22870999999999,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.23341,
        "lng": -72.79395,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.10495,
        "lng": -72.57835,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.10804,
        "lng": -72.58286,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.09547,
        "lng": -72.58794,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.98070999999999,
        "lng": -72.44173,
        "location": "Ruta 5 Sur, Bajo Malleco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.11642,
        "lng": -72.99879,
        "location": "Acceso Sur Reducci\u00f3n El Lingue, El Lingue, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.98484000000001,
        "lng": -72.44708,
        "location": "Limpeo, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.89085,
        "lng": -72.39841,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.87209,
        "lng": -72.3769,
        "location": "Comunidad Margarita Huenchum\u00e1n, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.8779,
        "lng": -72.4028,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.91135999999999,
        "lng": -72.5525,
        "location": "Unidad Campesina, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.8768,
        "lng": -72.38071,
        "location": "Ruta 5 Sur, Comunidad Micaela Pirquey, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.88243,
        "lng": -72.40656,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.8638,
        "lng": -72.38494,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Esperanza) - Huapitr\u00edo - La Suerte, Comunidad Ruperto Huenupi, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.86943,
        "lng": -72.4107,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.85086,
        "lng": -72.38948,
        "location": "Ruta 5 Sur, Esperanza, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83241,
        "lng": -72.36907,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83241,
        "lng": -72.36907,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83796,
        "lng": -72.39419000000001,
        "location": "Ruta 5 Sur, Tricahue, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83796,
        "lng": -72.39419000000001,
        "location": "Ruta 5 Sur, Tricahue, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.84958,
        "lng": -73.18992,
        "location": "Cruce P-60-R (Ca\u00f1ete) - Cayucupil - Butamalal - Cruce P-670-R (Provoque), Butamalal Bajo, Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.84958,
        "lng": -73.18992,
        "location": "Cruce P-60-R (Ca\u00f1ete) - Cayucupil - Butamalal - Cruce P-670-R (Provoque), Butamalal Bajo, Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83689,
        "lng": -73.19245,
        "location": "Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83689,
        "lng": -73.19245,
        "location": "Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.46376,
        "lng": -72.65153000000001,
        "location": "La Monta\u00f1a, Los \u00c1ngeles, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 455000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Los \u00c1ngeles"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.82692,
        "lng": -72.38513,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.82692,
        "lng": -72.38513,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.82865,
        "lng": -72.37376,
        "location": "Ruta 5 Sur, Selvas Negras, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.82865,
        "lng": -72.37376,
        "location": "Ruta 5 Sur, Selvas Negras, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83593,
        "lng": -72.3873,
        "location": "Ruta 5 Sur, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83593,
        "lng": -72.3873,
        "location": "Ruta 5 Sur, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83767,
        "lng": -72.37589,
        "location": "Ruta 5 Sur, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83767,
        "lng": -72.37589,
        "location": "Ruta 5 Sur, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.84668,
        "lng": -72.37809,
        "location": "Portahue, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.84668,
        "lng": -72.37809,
        "location": "Portahue, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.85569,
        "lng": -72.38024,
        "location": "Comunidad Juan Pichil\u00e9n, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.86298,
        "lng": -72.39379,
        "location": "Ruta 5 Sur, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.86472,
        "lng": -72.38238,
        "location": "Comunidad Margarita Huenchum\u00e1n, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.87201,
        "lng": -72.3959,
        "location": "Ruta 5 Sur, Comunidad Micaela Pirquey, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.87373,
        "lng": -72.38450999999999,
        "location": "Ruta 5 Sur, Comunidad Micaela Pirquey, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.87929,
        "lng": -72.40944,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.88102,
        "lng": -72.39803,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.88275,
        "lng": -72.38665,
        "location": "Ruta 5 Sur, Comunidad Micaela Pirquey, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.88831,
        "lng": -72.4116,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.89004,
        "lng": -72.40018,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.91315,
        "lng": -72.5428,
        "location": "Colonia Lolenco - Collipulli por Chiguaihue, Lolenco Norte, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83218,
        "lng": -73.24145,
        "location": "20373 Butamalal Bajo, Butamalal Bajo, Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.83218,
        "lng": -73.24145,
        "location": "20373 Butamalal Bajo, Butamalal Bajo, Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.84155,
        "lng": -73.18233000000001,
        "location": "Cruce P-60-R (Ca\u00f1ete) - Cayucupil - Butamalal - Cruce P-670-R (Provoque), Butamalal Bajo, Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.84155,
        "lng": -73.18233000000001,
        "location": "Cruce P-60-R (Ca\u00f1ete) - Cayucupil - Butamalal - Cruce P-670-R (Provoque), Butamalal Bajo, Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.9757,
        "lng": -72.43934,
        "location": "Ruta 5 Sur, Bajo Malleco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -37.97743,
        "lng": -72.42795,
        "location": "Pidima, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.06809000000001,
        "lng": -71.88337,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.06809000000001,
        "lng": -71.88337,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.09273,
        "lng": -72.57488000000001,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.09448,
        "lng": -72.56344,
        "location": "Nupangue - Tromenco, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.09824,
        "lng": -72.59998,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.10175,
        "lng": -72.57708000000001,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.12079,
        "lng": -72.99342,
        "location": "El Lingue, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.23495,
        "lng": -72.78876,
        "location": "R-768, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.32737,
        "lng": -73.21441999999999,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.33280999999999,
        "lng": -73.22273,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.33472,
        "lng": -73.21078,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.34195,
        "lng": -73.22474,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.34384,
        "lng": -73.21282,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.35102,
        "lng": -73.22708,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.35294,
        "lng": -73.21498000000001,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.46639,
        "lng": -72.6668,
        "location": "\u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -38.47542,
        "lng": -72.66895,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -40.61137,
        "lng": -73.24676,
        "location": "Osorno, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Osorno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-11",
        "lat": -40.62039,
        "lng": -73.24909,
        "location": "Osorno - Murrinumo, Poblaci\u00f3n Murrinumo, Rahue Alto, Osorno, Provincia de Osorno, Regi\u00f3n de Los Lagos, 5301568, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "OSORNO",
        "comuna": "Osorno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.46409,
        "lng": -72.67268,
        "location": "\u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.44948,
        "lng": -72.63834,
        "location": "Cruce Ruta 5 - Galvarino, Cue \u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.45115999999999,
        "lng": -72.65626999999999,
        "location": "\u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.43832,
        "lng": -72.64056,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.43998,
        "lng": -72.65849,
        "location": "Cruce Ruta 5 - Galvarino, Cue \u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.43454000000001,
        "lng": -72.97988000000001,
        "location": "Chol Chol - Huamaqui, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.21495,
        "lng": -72.91577,
        "location": "El Mait\u00e9n, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.21655,
        "lng": -72.93312,
        "location": "Lumaco - Pastenes Por La Laguna, El Peral, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.06939000000001,
        "lng": -71.86418,
        "location": "Los Guindos, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.07108,
        "lng": -71.88112,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.07108,
        "lng": -71.88112,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.06025,
        "lng": -71.88121,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.06025,
        "lng": -71.88121,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.06596,
        "lng": -71.87077,
        "location": "Los Guindos, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.06771,
        "lng": -71.88749,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.06771,
        "lng": -71.88749,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.10661,
        "lng": -72.60603,
        "location": "Estaci\u00f3n Santa Rosa - Bifurcaci\u00f3n Quilqu\u00e9n - Renaico, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.09372,
        "lng": -72.58946,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -38.09543,
        "lng": -72.60734000000001,
        "location": "Estaci\u00f3n Santa Rosa - Bifurcaci\u00f3n Quilqu\u00e9n - Renaico, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.8942,
        "lng": -72.40213,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.89588,
        "lng": -72.41936,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.86657,
        "lng": -72.23378000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.86657,
        "lng": -72.23378000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.86823,
        "lng": -72.25069,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.86823,
        "lng": -72.25069,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.88323,
        "lng": -72.40382,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.88491,
        "lng": -72.42115,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.90512,
        "lng": -72.63126,
        "location": "Huequ\u00e9n - El Pino por San Luis, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.9068,
        "lng": -72.6488,
        "location": "Huequ\u00e9n Alto, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.85738,
        "lng": -72.25247,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.85738,
        "lng": -72.25247,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.85902,
        "lng": -72.26926,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Chumulco) - Maica, Maica, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.85902,
        "lng": -72.26926,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Chumulco) - Maica, Maica, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.86233,
        "lng": -72.30318,
        "location": "P-216-229A, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.86233,
        "lng": -72.30318,
        "location": "P-216-229A, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.87228,
        "lng": -72.40574000000001,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.87394,
        "lng": -72.42296999999999,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.89402,
        "lng": -72.63313000000001,
        "location": "Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.8597,
        "lng": -72.39069,
        "location": "Cruce Ruta 5 (Esperanza) - Huapitr\u00edo - La Suerte, Comunidad Ruperto Huenupi, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.86136,
        "lng": -72.40798000000001,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.8812,
        "lng": -72.61684,
        "location": "Lolenco - Cruce R-330 (La Higera), Alboyanco, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.88288,
        "lng": -72.63471,
        "location": "Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.84875,
        "lng": -72.39244000000001,
        "location": "Ruta 5 Sur, Esperanza, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.87009,
        "lng": -72.61861999999999,
        "location": "Colonia Lolenco - Collipulli por Chiguaihue, Lolenco Norte, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.87175,
        "lng": -72.63638,
        "location": "Los \u00c1lamos, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.84764000000001,
        "lng": -72.39896999999999,
        "location": "Cruce Longitudinal (Alto Esperanza) - Mininco - Tijeral, Santa Luisa, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.8685,
        "lng": -72.60752,
        "location": "Ruta 182, Colonia Lolenco, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.87024,
        "lng": -72.62501999999999,
        "location": "Colonia Lolenco, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.75225,
        "lng": -72.10714,
        "location": "Cruce Q-953 (Mulch\u00e9n) - Caledonia, El Parr\u00f3n Uno, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.75225,
        "lng": -72.10714,
        "location": "Cruce Q-953 (Mulch\u00e9n) - Caledonia, El Parr\u00f3n Uno, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.75391,
        "lng": -72.12376,
        "location": "Cruce Q-953 (Mulch\u00e9n) - Caledonia, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.75391,
        "lng": -72.12376,
        "location": "Cruce Q-953 (Mulch\u00e9n) - Caledonia, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.74152,
        "lng": -72.10906,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.74152,
        "lng": -72.10906,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.74316,
        "lng": -72.12566,
        "location": "Cruce Q-953 (Mulch\u00e9n) - Caledonia, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -37.74316,
        "lng": -72.12566,
        "location": "Cruce Q-953 (Mulch\u00e9n) - Caledonia, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -36.49056,
        "lng": -72.88833000000001,
        "location": "Mirador, Tom\u00e9, Provincia de Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "CONCEPCI\u00d3N",
        "comuna": "Tom\u00e9"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -35.09925,
        "lng": -71.56953,
        "location": "Villa Prat, Sagrada Familia, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Villa Prat"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -34.10567,
        "lng": -70.45084,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -34.10717,
        "lng": -70.46306,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -33.73046,
        "lng": -70.96115,
        "location": "Llaver\u00eda El R\u00edo Norte, Llaver\u00eda, Isla de Maipo, Provincia de Talagante, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "provincia": "SANTIAGO",
        "comuna": "Isla de Maipo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -33.72084,
        "lng": -70.96284,
        "location": "Llaver\u00eda El R\u00edo Norte, Llaver\u00eda, Isla de Maipo, Provincia de Talagante, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "provincia": "SANTIAGO",
        "comuna": "Isla de Maipo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-12",
        "lat": -23.82373,
        "lng": -70.31657,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.50089000000001,
        "lng": -72.66816999999999,
        "location": "Santa Elena - Fort\u00edn \u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.4979,
        "lng": -72.67529,
        "location": "Santa Elena - Fort\u00edn \u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.4649,
        "lng": -72.6173,
        "location": "Cruce Ruta 5 - Galvarino, Cue \u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.45432,
        "lng": -72.62031,
        "location": "Cue \u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.46643,
        "lng": -72.6852,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.43016,
        "lng": -72.61050999999999,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.43319,
        "lng": -72.62656,
        "location": "Perquenco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Perquenco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.41657,
        "lng": -72.59769,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.41961,
        "lng": -72.61378,
        "location": "Quilaco, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.42265,
        "lng": -72.62988,
        "location": "Quilaco, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.40292,
        "lng": -72.58474,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.40600999999999,
        "lng": -72.60098,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.40909,
        "lng": -72.6172,
        "location": "Quilaco, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.41336,
        "lng": -72.95969000000001,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.21734,
        "lng": -72.41029,
        "location": "Cruce Ruta R-88 - Fundo Santa Rosa de Adencul - Las Vertientes, Quilap\u00e1n, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4720000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.3,
        "lng": -72.85002,
        "location": "R-778, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.0807,
        "lng": -71.88381,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Santa Julia, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.08437,
        "lng": -71.90241,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Santa Julia, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06956,
        "lng": -71.88696,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06956,
        "lng": -71.88696,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.07318,
        "lng": -71.90523,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06205,
        "lng": -71.9083,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.16384,
        "lng": -72.42725,
        "location": "El Mait\u00e9n, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06783,
        "lng": -71.87425,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06783,
        "lng": -71.87425,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.07121,
        "lng": -71.89182,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.07121,
        "lng": -71.89182,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.07479,
        "lng": -71.91051,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06025,
        "lng": -71.89585,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06025,
        "lng": -71.89585,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06363,
        "lng": -71.91341,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.15951,
        "lng": -72.41698000000001,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.16254,
        "lng": -72.43309,
        "location": "El Mait\u00e9n, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.05621,
        "lng": -71.93571,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06016,
        "lng": -71.95622,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.8687,
        "lng": -72.22995,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.8687,
        "lng": -72.22995,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.85779,
        "lng": -72.2333,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.85779,
        "lng": -72.2333,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.84348,
        "lng": -72.21931,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.84348,
        "lng": -72.21931,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.84686,
        "lng": -72.23658,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.84686,
        "lng": -72.23658,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.85825999999999,
        "lng": -72.23962,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.85825999999999,
        "lng": -72.23962,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.84406,
        "lng": -72.22564,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.84406,
        "lng": -72.22564,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.84734,
        "lng": -72.2429,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.84734,
        "lng": -72.2429,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.8255,
        "lng": -72.2495,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.8255,
        "lng": -72.2495,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.83545,
        "lng": -72.30145999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.83545,
        "lng": -72.30145999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.79697,
        "lng": -72.2215,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.79697,
        "lng": -72.2215,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80032,
        "lng": -72.23884,
        "location": "Mulch\u00e9n (Calle Barros Arana) - Reservas Forestales, Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80032,
        "lng": -72.23884,
        "location": "Mulch\u00e9n (Calle Barros Arana) - Reservas Forestales, Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80701,
        "lng": -72.27348,
        "location": "P-210, San Benjam\u00edn, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80701,
        "lng": -72.27348,
        "location": "P-210, San Benjam\u00edn, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.78258,
        "lng": -72.20709000000001,
        "location": "Palermo Bajo, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.78258,
        "lng": -72.20709000000001,
        "location": "Palermo Bajo, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.78603,
        "lng": -72.22484,
        "location": "Cruce Q-955 (Las Fincas) - Cruce Q-955 (El Peumal), Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.78603,
        "lng": -72.22484,
        "location": "Cruce Q-955 (Las Fincas) - Cruce Q-955 (El Peumal), Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.97493,
        "lng": -73.2226,
        "location": "Comunidad Antonio Leviqueo, Calebu, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.97756,
        "lng": -73.23685,
        "location": "Licahue, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.77508,
        "lng": -72.22813000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.77508,
        "lng": -72.22813000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.74007,
        "lng": -72.10883000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.74007,
        "lng": -72.10883000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.74131,
        "lng": -72.11391,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.74131,
        "lng": -72.11391,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.85611,
        "lng": -73.20078000000001,
        "location": "Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.85611,
        "lng": -73.20078000000001,
        "location": "Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.56247,
        "lng": -72.21369,
        "location": "Villa Coreo, Los \u00c1ngeles, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Los \u00c1ngeles"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.5636,
        "lng": -72.21887,
        "location": "San Jos\u00e9, Los \u00c1ngeles, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Los \u00c1ngeles"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -36.47867,
        "lng": -72.32526999999999,
        "location": "Lajuelas, San Nicol\u00e1s, Provincia de Punilla, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "PUNILLA",
        "comuna": "San Nicol\u00e1s"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -34.1037,
        "lng": -70.4543,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -36.69077,
        "lng": -72.38405999999999,
        "location": "Santa Cruz de Cuca Alto, Chill\u00e1n, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, LAS LILAS DE COLLIGUAY, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Chill\u00e1n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -36.69335,
        "lng": -72.36995,
        "location": "Cruce N-676 (Rucapequ\u00e9n) - Maule - Cruce N-700 (Santa Cruz), Maule, Rucapequ\u00e9n, Chill\u00e1n Viejo, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, LAS LILAS DE COLLIGUAY, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Chill\u00e1n Viejo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.5568,
        "lng": -72.21726,
        "location": "San Jos\u00e9, Los \u00c1ngeles, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Los \u00c1ngeles"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.55925999999999,
        "lng": -72.20361,
        "location": "Villa Coreo, Los \u00c1ngeles, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Los \u00c1ngeles"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.56659000000001,
        "lng": -72.22001,
        "location": "San Jos\u00e9, Los \u00c1ngeles, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Los \u00c1ngeles"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.78525,
        "lng": -72.20814,
        "location": "Palermo Bajo, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.78525,
        "lng": -72.20814,
        "location": "Palermo Bajo, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.79502,
        "lng": -72.21072,
        "location": "Cruce Q-955 (Las Fincas) - Cruce Q-955 (El Peumal), Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.79502,
        "lng": -72.21072,
        "location": "Cruce Q-955 (Las Fincas) - Cruce Q-955 (El Peumal), Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80239,
        "lng": -72.22702,
        "location": "Mulch\u00e9n (Calle Barros Arana) - Reservas Forestales, Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80239,
        "lng": -72.22702,
        "location": "Mulch\u00e9n (Calle Barros Arana) - Reservas Forestales, Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80495999999999,
        "lng": -72.27060999999999,
        "location": "San Benjam\u00edn, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80495999999999,
        "lng": -72.27060999999999,
        "location": "San Benjam\u00edn, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80737,
        "lng": -72.25690999999999,
        "location": "San Benjam\u00edn, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80737,
        "lng": -72.25690999999999,
        "location": "San Benjam\u00edn, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.77272,
        "lng": -72.45519,
        "location": "Mininco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": " ",
        "provincia": " ",
        "comuna": "Mininco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80521,
        "lng": -72.27615,
        "location": "P-209, San Benjam\u00edn, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80521,
        "lng": -72.27615,
        "location": "P-209, San Benjam\u00edn, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80767,
        "lng": -72.2625,
        "location": "San Benjam\u00edn, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.80767,
        "lng": -72.2625,
        "location": "San Benjam\u00edn, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.81989,
        "lng": -72.2516,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.81989,
        "lng": -72.2516,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.83452,
        "lng": -72.22717,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.83452,
        "lng": -72.22717,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.83695,
        "lng": -72.21358000000001,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.83695,
        "lng": -72.21358000000001,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.8443,
        "lng": -72.22976,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.8443,
        "lng": -72.22976,
        "location": "Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.85648,
        "lng": -72.21883000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n (Calle Barros Arana) - Reservas Forestales, Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.85648,
        "lng": -72.21883000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n (Calle Barros Arana) - Reservas Forestales, Pilhu\u00e9n, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.86621,
        "lng": -72.22163,
        "location": "Casas Viejas, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.86621,
        "lng": -72.22163,
        "location": "Casas Viejas, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.89775,
        "lng": -72.21668000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.89775,
        "lng": -72.21668000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.05184000000001,
        "lng": -71.93573,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.0615,
        "lng": -71.93803,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06373,
        "lng": -71.9254,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.06829,
        "lng": -71.89948000000001,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.07059,
        "lng": -71.88641,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.07059,
        "lng": -71.88641,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.07291,
        "lng": -71.8732,
        "location": "Los Guindos, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.08022,
        "lng": -71.88877,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Santa Julia, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.08252,
        "lng": -71.87563,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Santa Julia, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.97215,
        "lng": -73.22846,
        "location": "Comunidad Antonio Leviqueo, Calebu, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.14977,
        "lng": -72.42086,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.15217,
        "lng": -72.40727,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.15245,
        "lng": -72.41248,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.1596,
        "lng": -72.42979,
        "location": "El Mait\u00e9n, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.2902,
        "lng": -72.84853000000001,
        "location": "Traigu\u00e9n - Pichipellahuen por Hui\u00f1ilhue, Bajo Hu\u00f1ilhue, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.4001,
        "lng": -72.58478000000001,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.39819,
        "lng": -72.59121,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.40798,
        "lng": -72.59421,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.4178,
        "lng": -72.59703,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.42505999999999,
        "lng": -72.61398,
        "location": "Quilaco, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.45456,
        "lng": -72.62231,
        "location": "Cue \u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.45701,
        "lng": -72.60865,
        "location": "Cruce Ruta 5 - Galvarino, Cue \u00d1ielol, Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.35242,
        "lng": -73.24256,
        "location": "Relun - Rucatraro por Venecia, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.35545,
        "lng": -73.22603000000001,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.40337,
        "lng": -72.96391,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.40588,
        "lng": -72.95013,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.40839,
        "lng": -72.9363,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.41596,
        "lng": -72.95248000000001,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -32.58731,
        "lng": -71.0295,
        "location": "Cabildo, Provincia de Petorca, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "PETORCA",
        "comuna": "Cabildo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -34.10508,
        "lng": -70.45376,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -34.95575,
        "lng": -71.11224,
        "location": "Avenida Libertad, Cordillera, Luxemburgo, Romeral, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Romeral"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.24759,
        "lng": -73.32111,
        "location": "Avenida Arturo Prat, Poblaci\u00f3n Nueva Esperanza, Arauco, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Arauco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.56538,
        "lng": -72.59470999999999,
        "location": "Ruta 180, Coihue, Negrete, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Negrete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.71751,
        "lng": -72.24021,
        "location": "Villagra, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.71751,
        "lng": -72.24021,
        "location": "Villagra, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.79061,
        "lng": -72.21315,
        "location": "Cruce Q-955 (Las Fincas) - Cruce Q-955 (El Peumal), Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.79061,
        "lng": -72.21315,
        "location": "Cruce Q-955 (Las Fincas) - Cruce Q-955 (El Peumal), Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.87446,
        "lng": -72.62946,
        "location": "Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.84979000000001,
        "lng": -73.19875,
        "location": "Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.84979000000001,
        "lng": -73.19875,
        "location": "Ca\u00f1ete, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Ca\u00f1ete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.07745999999999,
        "lng": -71.88853,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Santa Julia, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.07912,
        "lng": -71.8728,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Santa Julia, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.22242,
        "lng": -72.42522,
        "location": "Arrayanes, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.23269000000001,
        "lng": -72.42701,
        "location": "Victoria - Traigu\u00e9n - Los Sauces - Huequ\u00e9n, El Valle, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.23839,
        "lng": -72.90874000000001,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.29493,
        "lng": -72.85206,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.35365,
        "lng": -73.22849000000001,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.42273,
        "lng": -72.61334000000001,
        "location": "Quilaco, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.47362,
        "lng": -72.6231,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.66813,
        "lng": -72.95749,
        "location": "Comunidad Landero Pichulm\u00e1n, Nueva Imperial, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Nueva Imperial"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.66974,
        "lng": -72.94314,
        "location": "Comunidad Antivil, Nueva Imperial, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Nueva Imperial"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -41.8806,
        "lng": -72.57797,
        "location": "Hualaihu\u00e9, Provincia de Palena, Regi\u00f3n de Los Lagos, 5860000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS LAGOS",
        "provincia": "PALENA",
        "comuna": "Hualaihu\u00e9"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -53.7596,
        "lng": -69.83221,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -53.76303000000001,
        "lng": -69.85039,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -53.75055,
        "lng": -69.89657,
        "location": "Timaukel, Provincia de Tierra del Fuego, Regi\u00f3n de Magallanes y de la Ant\u00e1rtica Chilena, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE MAGALLANES Y DE LA ANT\u00c1RTICA CHILENA",
        "provincia": "TIERRA DEL FUEGO",
        "comuna": "Timaukel"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.48779,
        "lng": -72.64996,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.48271,
        "lng": -72.63316,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.31107,
        "lng": -72.83073,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.31593,
        "lng": -72.85334,
        "location": "Huinilhue - Fundo Nancahue - Didaico, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.29872,
        "lng": -72.8349,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.30356,
        "lng": -72.85735,
        "location": "R-778, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.26927,
        "lng": -72.94275999999999,
        "location": "Chanco, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.26492,
        "lng": -72.92471,
        "location": "El Membrillo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -38.26987,
        "lng": -72.94807,
        "location": "Chanco, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.8026,
        "lng": -72.10866999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.8026,
        "lng": -72.10866999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.78852,
        "lng": -72.09307,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.78852,
        "lng": -72.09307,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.7942,
        "lng": -72.11863000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.7942,
        "lng": -72.11863000000001,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.82999,
        "lng": -72.40612,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.5338,
        "lng": -72.6412,
        "location": "El Consuelo Sur, Negrete, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Negrete"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -37.23572,
        "lng": -72.68427,
        "location": "San Rosendo, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 4560000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "San Rosendo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -36.81871,
        "lng": -71.85524000000001,
        "location": "Cruce N-55 (Las Vegas) - El Cardal - Cruce N-655 (Ciruelito), Cuatro Esquinas, Las Vertientes, Pinto, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Pinto"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -36.82507,
        "lng": -71.88282,
        "location": "San Ignacio, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "San Ignacio"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -36.80511,
        "lng": -71.85989000000001,
        "location": "Cruce N-605 (La Callana) - Lluanco - Los Canelos - Cruce N-655 (Mayulermo), Los Canelos, Pinto, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Pinto"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -36.81153,
        "lng": -71.88757,
        "location": "Cruce N-655 (Mayulermo) - Capilla Madre de Chile - Larqui Chico, San Ignacio, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "San Ignacio"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -36.81372,
        "lng": -71.86483,
        "location": "Cruce N-605 (La Callana) - Lluanco - Los Canelos - Cruce N-655 (Mayulermo), Los Canelos, Pinto, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "Pinto"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -36.81994,
        "lng": -71.89249000000001,
        "location": "Cruce N-59-Q (Variante San Ignacio) - San Ignacio - Cruce N-681 (Puente Zapallar), San Miguel, San Ignacio, Provincia de Diguill\u00edn, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "DIGUILL\u00cdN",
        "comuna": "San Ignacio"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -35.38950999999999,
        "lng": -71.23937,
        "location": "San Clemente, Provincia de Talca, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "TALCA",
        "comuna": "San Clemente"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -35.38353,
        "lng": -71.21474,
        "location": "San Clemente, Provincia de Talca, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "TALCA",
        "comuna": "San Clemente"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -34.88,
        "lng": -70.94147,
        "location": "Vi\u00f1a Huemul, Teno, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Teno"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-13",
        "lat": -34.86483,
        "lng": -70.94625,
        "location": "Chimbarongo, Provincia de Colchagua, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 336000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "COLCHAGUA",
        "comuna": "Chimbarongo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.48137,
        "lng": -72.63620999999999,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.19469,
        "lng": -72.49691999999999,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.07363,
        "lng": -71.93137,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.07521,
        "lng": -71.95324000000001,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.06075999999999,
        "lng": -71.93459,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.06227,
        "lng": -71.95571,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.07557,
        "lng": -71.93628000000001,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.07739,
        "lng": -71.95971999999999,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.06274000000001,
        "lng": -71.93970999999999,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.0644,
        "lng": -71.96139000000001,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -22.31721,
        "lng": -68.88986,
        "location": "Calama, Provincia de El Loa, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "EL LOA",
        "comuna": "Calama"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.61933,
        "lng": -72.39178000000001,
        "location": "Cruce S-225 - Cruce S-227, Lautaro, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Lautaro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.28777,
        "lng": -72.84076,
        "location": "Traigu\u00e9n - Pichipellahuen por Hui\u00f1ilhue, Bajo Hu\u00f1ilhue, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.18924000000001,
        "lng": -72.28985,
        "location": "Inspector Fern\u00e1ndez - Termas de Tolhuaca, Inspector Fern\u00e1ndez, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4720000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.19101,
        "lng": -72.30751,
        "location": "Inspector Fern\u00e1ndez, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4720000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -38.0642,
        "lng": -71.94765,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -37.7523,
        "lng": -72.10566999999999,
        "location": "Cruce Q-953 (Mulch\u00e9n) - Caledonia, El Parr\u00f3n Uno, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -37.7523,
        "lng": -72.10566999999999,
        "location": "Cruce Q-953 (Mulch\u00e9n) - Caledonia, El Parr\u00f3n Uno, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -37.32331,
        "lng": -72.9389,
        "location": "Poduco Alto, Santa Juana, Provincia de Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "CONCEPCI\u00d3N",
        "comuna": "Santa Juana"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -34.9569,
        "lng": -71.11945,
        "location": "Pasaje 23 de Noviembre, Villa San Jos\u00e9, Romeral, Provincia de Curic\u00f3, Regi\u00f3n del Maule, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL MAULE",
        "provincia": "CURIC\u00d3",
        "comuna": "Romeral"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -34.10718,
        "lng": -70.45985,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -32.80742,
        "lng": -70.95878,
        "location": "Chagres, Catemu, Provincia de San Felipe de Aconcagua, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE VALPARA\u00cdSO",
        "provincia": "SAN FELIPE DE ACONCAGUA",
        "comuna": "Catemu"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-14",
        "lat": -26.44043,
        "lng": -69.47736,
        "location": "Potrerillos, Diego de Almagro, Provincia de Cha\u00f1aral, Regi\u00f3n de Atacama, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "CHA\u00d1ARAL",
        "comuna": "Diego de Almagro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.20265999999999,
        "lng": -72.51231,
        "location": "Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.07726,
        "lng": -71.93199,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.07511,
        "lng": -71.93848,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.13285,
        "lng": -72.29120999999999,
        "location": "Cruce R-71 - Pailahueque, Dumo, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.06784,
        "lng": -71.95456999999999,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.10103,
        "lng": -72.15608,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.12348,
        "lng": -72.29375,
        "location": "Pailahueque - Fundo Callin, Palermo, Pailahueque, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.07277,
        "lng": -72.16364,
        "location": "El Catorce, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.86071,
        "lng": -72.29751999999999,
        "location": "P-216-229A, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.86071,
        "lng": -72.29751999999999,
        "location": "P-216-229A, Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.86277,
        "lng": -72.30999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.86277,
        "lng": -72.30999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.85758,
        "lng": -72.3047,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.85758,
        "lng": -72.3047,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.73934000000001,
        "lng": -72.12563,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.73934000000001,
        "lng": -72.12563,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -34.10772,
        "lng": -70.45243,
        "location": "Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -34.10814,
        "lng": -70.45768000000001,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.07127,
        "lng": -71.93421,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.06707,
        "lng": -71.93961,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.07059,
        "lng": -71.92244000000001,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -26.43626,
        "lng": -69.47794,
        "location": "Potrerillos, Diego de Almagro, Provincia de Cha\u00f1aral, Regi\u00f3n de Atacama, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "CHA\u00d1ARAL",
        "comuna": "Diego de Almagro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -34.10946,
        "lng": -70.46373,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -34.11095,
        "lng": -70.45229,
        "location": "Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.95500999999999,
        "lng": -72.43026,
        "location": "O'Higgins, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.05032,
        "lng": -71.93204,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.06701,
        "lng": -71.94868000000001,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.10128,
        "lng": -72.1673,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.10285,
        "lng": -72.1556,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.10442,
        "lng": -72.14388000000001,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.13115999999999,
        "lng": -72.29418000000001,
        "location": "Cruce R-71 - Pailahueque, Dumo, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.14029,
        "lng": -72.2961,
        "location": "Villa Dumo, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.14189,
        "lng": -72.28442,
        "location": "Cruce R-71 - Pailahueque, Dumo, Victoria, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Victoria"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -40.12015,
        "lng": -72.38569,
        "location": "Cruce T-551 (Futrono) - Paso Las Quemas, Poblaci\u00f3n El Bosque, Pueblo Hundido, Futrono, Provincia de Ranco, Regi\u00f3n de Los R\u00edos, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LOS R\u00cdOS",
        "provincia": "RANCO",
        "comuna": "Futrono"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.40419,
        "lng": -73.23495,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.14558,
        "lng": -72.29305,
        "location": "Villa Dumo, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.10598,
        "lng": -72.14591,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.10915,
        "lng": -72.16233000000001,
        "location": "Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.11581,
        "lng": -72.37338000000001,
        "location": "Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.11882,
        "lng": -72.38899,
        "location": "Comunidad Chacaico Hua\u00f1aco Millao, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.10513,
        "lng": -72.37643,
        "location": "Chamichaco, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.10818,
        "lng": -72.39220999999999,
        "location": "Comunidad Hua\u00f1aco Millao, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -38.10403,
        "lng": -72.3821,
        "location": "Comunidad Hua\u00f1aco Millao, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.73632,
        "lng": -72.10275,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-15",
        "lat": -37.73632,
        "lng": -72.10275,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-16",
        "lat": -38.09481,
        "lng": -72.37144,
        "location": "Chamichaco, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-16",
        "lat": -38.10364000000001,
        "lng": -72.3765,
        "location": "Chamichaco, Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-16",
        "lat": -22.31999,
        "lng": -68.88579,
        "location": "Calama, Provincia de El Loa, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "EL LOA",
        "comuna": "Calama"
    }
]