[
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -34.10384000000001,
        "lng": -70.45968,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -34.10581,
        "lng": -70.45303,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -34.10502,
        "lng": -70.4636,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -34.10717,
        "lng": -70.45649,
        "location": "Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.05378,
        "lng": -71.90952,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.05378,
        "lng": -71.90952,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.06003,
        "lng": -71.91230999999999,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.06196,
        "lng": -71.90594,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.05403,
        "lng": -71.90778,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.05403,
        "lng": -71.90778,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.0602,
        "lng": -71.91081,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.06217,
        "lng": -71.90444000000001,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.07475,
        "lng": -71.9326,
        "location": "Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.89331,
        "lng": -72.55951999999999,
        "location": "Ruta 182, Marilu\u00e1n, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.89935999999999,
        "lng": -72.56367,
        "location": "Santa Elena - Casa de Tejas, Unidad Campesina, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.05715,
        "lng": -72.19782,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.06551,
        "lng": -72.19402,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.13224,
        "lng": -72.54196,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.13847,
        "lng": -72.5454,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.14098,
        "lng": -72.53741,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08145,
        "lng": -72.81992,
        "location": "Reducci\u00f3n Bajo Centenario, Comunidad Petrona Paillaleo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08521,
        "lng": -72.83149,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08289,
        "lng": -72.83887,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08766,
        "lng": -72.82369,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.0989,
        "lng": -72.81153,
        "location": "Comunidad Petrona Paillaleo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08904,
        "lng": -72.84286,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09148,
        "lng": -72.8351,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09396,
        "lng": -72.82724,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09646,
        "lng": -72.81928,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10114,
        "lng": -72.80443000000001,
        "location": "Comunidad Petrona Paillaleo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10554,
        "lng": -72.81396,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10776,
        "lng": -72.80686999999999,
        "location": "Guindo Grande, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09545,
        "lng": -72.84605,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09786,
        "lng": -72.83838,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10026,
        "lng": -72.83076,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10295,
        "lng": -72.82219,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10416,
        "lng": -72.8419,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10669,
        "lng": -72.83386,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10936,
        "lng": -72.82536,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11197,
        "lng": -72.81703,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11434000000001,
        "lng": -72.80948000000001,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11104,
        "lng": -72.84359,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11349000000001,
        "lng": -72.83578,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11592,
        "lng": -72.82802,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11835,
        "lng": -72.82027,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.1178,
        "lng": -72.84563,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.12024,
        "lng": -72.83784,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.12247,
        "lng": -72.83073,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08458,
        "lng": -72.83751,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08698,
        "lng": -72.83006,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08952,
        "lng": -72.82213,
        "location": "Comunidad Petrona Paillaleo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09844,
        "lng": -72.81748,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10086,
        "lng": -72.80991,
        "location": "Comunidad Petrona Paillaleo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09085,
        "lng": -72.8411,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09334,
        "lng": -72.83336,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09585999999999,
        "lng": -72.82551,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10752,
        "lng": -72.81229,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09724,
        "lng": -72.84438,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09967,
        "lng": -72.83678,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10215,
        "lng": -72.82903,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10498,
        "lng": -72.82023000000001,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10974,
        "lng": -72.80536,
        "location": "Guindo Grande, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.1061,
        "lng": -72.83989,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10869,
        "lng": -72.83181,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.1114,
        "lng": -72.82335,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11396,
        "lng": -72.81535,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11301,
        "lng": -72.84149000000001,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11548,
        "lng": -72.83379000000001,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11792,
        "lng": -72.82613,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.12033,
        "lng": -72.81862,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11977,
        "lng": -72.84357,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.12216,
        "lng": -72.83608000000001,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.12427,
        "lng": -72.82948,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32319,
        "lng": -72.9566,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32716,
        "lng": -72.96758,
        "location": "Quebrada Honda, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32929,
        "lng": -72.9608,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32349,
        "lng": -72.95931,
        "location": "Bajo Los Coyhue, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32592,
        "lng": -72.95168000000001,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32751,
        "lng": -72.96996,
        "location": "Quebrada Honda, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32958,
        "lng": -72.96348,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.33438,
        "lng": -72.97168,
        "location": "Quebrada Honda, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.33620999999999,
        "lng": -72.96595,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.33811,
        "lng": -72.96001,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.34114,
        "lng": -72.97375,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.34282,
        "lng": -72.96848,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.34444000000001,
        "lng": -72.96342,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.3512,
        "lng": -72.94216,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.35342,
        "lng": -72.93519,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36076,
        "lng": -72.95876,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.363,
        "lng": -72.95168000000001,
        "location": "R-734, Bajo Los Coyhue, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36563,
        "lng": -72.9434,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36834,
        "lng": -72.93485,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37886,
        "lng": -72.94836,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.58394000000001,
        "lng": -72.44997,
        "location": "Ruta 5 Sur, Parque Industrial Lautaro, Lautaro, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4860000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Lautaro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.59024,
        "lng": -72.45283,
        "location": "Centro Deportivo Inacap, Ruta 5 Sur, Parque Industrial Lautaro, Lautaro, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4860000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Lautaro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.61443,
        "lng": -72.65281999999999,
        "location": "Temuco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Temuco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.61214,
        "lng": -72.66018000000001,
        "location": "Collimall\u00edn - Delly, Comunidad Juan Seguel, Temuco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Temuco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.60989,
        "lng": -72.65658,
        "location": "Temuco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Temuco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.61224,
        "lng": -72.6492,
        "location": "Temuco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Temuco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -22.31373,
        "lng": -68.8798,
        "location": "zona enfriador peque\u00f1o, Quilo, Chuquicamata, Calama, Provincia de El Loa, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "EL LOA",
        "comuna": "Calama"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -22.31863,
        "lng": -68.87957,
        "location": "Calama, Provincia de El Loa, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "EL LOA",
        "comuna": "Calama"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -22.31773,
        "lng": -68.88044000000001,
        "location": "zona enfriador peque\u00f1o, Quilo, Chuquicamata, Calama, Provincia de El Loa, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "EL LOA",
        "comuna": "Calama"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -23.77821,
        "lng": -70.32027,
        "location": "Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -23.78268,
        "lng": -70.32095,
        "location": "Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -23.82393,
        "lng": -70.31743,
        "location": "Ruta 5 Norte, Antofagasta, Provincia de Antofagasta, Regi\u00f3n de Antofagasta, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ANTOFAGASTA",
        "provincia": "ANTOFAGASTA",
        "comuna": "Antofagasta"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -26.43076,
        "lng": -69.47543,
        "location": "Potrerillos, Diego de Almagro, Provincia de Cha\u00f1aral, Regi\u00f3n de Atacama, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "CHA\u00d1ARAL",
        "comuna": "Diego de Almagro"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -27.41461,
        "lng": -70.25836,
        "location": "Cruce Ruta 31 CH - Fundici\u00f3n Paipote - Cruce C-33, Tierra Amarilla, Provincia de Copiap\u00f3, Regi\u00f3n de Atacama, 1535590, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "COPIAP\u00d3",
        "comuna": "Tierra Amarilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -28.47923,
        "lng": -71.24941,
        "location": "Villa Guacolda, Huasco, Provincia de Huasco, Regi\u00f3n de Atacama, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE ATACAMA",
        "provincia": "HUASCO",
        "comuna": "Huasco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -33.29449,
        "lng": -70.73059,
        "location": "Truck Music Rental, Avenida Presidente Eduardo Frei Montalva, Carretera Panamericana, Colina, Provincia de Chacabuco, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, 9391481, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "provincia": "CHACABUCO",
        "comuna": "Colina"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -34.10488,
        "lng": -70.45439,
        "location": "Fundicion de Caletones, Tramo 3, Planta Caletones Divisi\u00f3n El Teniente de Codelco, Caletones, Machal\u00ed, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Machal\u00ed"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -34.33534,
        "lng": -71.32169,
        "location": "Los Sol\u00eds, Los Romos Sur, Pichidegua, Provincia de Cachapoal, Regi\u00f3n del Libertador General Bernardo O'Higgins, 2980000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL LIBERTADOR GENERAL BERNARDO O'HIGGINS",
        "provincia": "CACHAPOAL",
        "comuna": "Pichidegua"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -36.06569,
        "lng": -72.72829,
        "location": "El Castillo, Cobquecura, Provincia de Itata, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "ITATA",
        "comuna": "Cobquecura"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -36.06623,
        "lng": -72.72244,
        "location": "El Castillo, Cobquecura, Provincia de Itata, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "ITATA",
        "comuna": "Cobquecura"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -36.06681,
        "lng": -72.7232,
        "location": "El Castillo, Cobquecura, Provincia de Itata, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "ITATA",
        "comuna": "Cobquecura"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -36.0663,
        "lng": -72.72899,
        "location": "El Castillo, Cobquecura, Provincia de Itata, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "ITATA",
        "comuna": "Cobquecura"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -36.07132,
        "lng": -72.72381999999999,
        "location": "El Castillo, Cobquecura, Provincia de Itata, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "ITATA",
        "comuna": "Cobquecura"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -36.86725,
        "lng": -71.3784,
        "location": "Coihueco, Provincia de Punilla, Regi\u00f3n de \u00d1uble, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE \u00d1UBLE",
        "provincia": "PUNILLA",
        "comuna": "Coihueco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -36.73892,
        "lng": -73.12354,
        "location": "Avenida Juan Antonio R\u00edos, Libertad, Talcahuano, Provincia de Concepci\u00f3n, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 4261172, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "CONCEPCI\u00d3N",
        "comuna": "Talcahuano"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.54221,
        "lng": -73.55937,
        "location": "Nahuelbuta Angol, Lebu, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Lebu"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.89677,
        "lng": -72.55719,
        "location": "Santa Elena - Casa de Tejas, Unidad Campesina, Angol, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Angol"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.95125,
        "lng": -72.52358000000001,
        "location": "Ercilla, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Ercilla"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.91879,
        "lng": -73.26675,
        "location": "Red Conservacionista de Contulmo, Cruce Ruta 160 (Tres Pinos) - Contulmo - Cruce R-86 (Los Sauces), Sector: Tres Pinos - L\u00edmite Regional, Los Notros, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.91923,
        "lng": -73.26189000000001,
        "location": "Chanch\u00e1n, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.92332,
        "lng": -73.26664,
        "location": "Cruce Ruta 160 (Tres Pinos) - Contulmo - Cruce R-86 (Los Sauces), Sector: Tres Pinos - L\u00edmite Regional, Chanch\u00e1n, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.92026,
        "lng": -73.26732,
        "location": "Cruce Ruta 160 (Tres Pinos) - Contulmo - Cruce R-86 (Los Sauces), Sector: Tres Pinos - L\u00edmite Regional, Chanch\u00e1n, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.92069,
        "lng": -73.26226,
        "location": "Cruce Ruta 160 (Tres Pinos) - Contulmo - Cruce R-86 (Los Sauces), Sector: Tres Pinos - L\u00edmite Regional, Chanch\u00e1n, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.91984,
        "lng": -73.27216999999999,
        "location": "Cruce Ruta 160 (Tres Pinos) - Contulmo - Cruce R-86 (Los Sauces), Sector: Tres Pinos - L\u00edmite Regional, Chanch\u00e1n, Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.04947,
        "lng": -71.87963,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.04947,
        "lng": -71.87963,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.05681,
        "lng": -71.91181999999999,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.05728,
        "lng": -71.90545999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.05728,
        "lng": -71.90545999999999,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.06211,
        "lng": -71.90601,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.0285,
        "lng": -72.34340999999999,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.02898,
        "lng": -72.3373,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.06160999999999,
        "lng": -71.91273000000001,
        "location": "Muclh\u00e9n - Jaula, Sector: L\u00edmite Regional - Jaula, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.0626,
        "lng": -71.89954,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.0626,
        "lng": -71.89954,
        "location": "Mulch\u00e9n, Provincia de B\u00edo-B\u00edo, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, 0000444, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "BIOB\u00cdO",
        "comuna": "Mulch\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.0698,
        "lng": -71.86854,
        "location": "La Reserva, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.07024000000001,
        "lng": -71.86269,
        "location": "La Reserva, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.05436,
        "lng": -72.19663,
        "location": "Hacienda Canad\u00e1 - Asentamiento Uni\u00f3n Chilena, Canad\u00e1, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.05909,
        "lng": -72.19733000000001,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.06434,
        "lng": -72.1917,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -37.98635,
        "lng": -73.33784,
        "location": "Contulmo, Provincia de Arauco, Regi\u00f3n del Biob\u00edo, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DEL BIOB\u00cdO",
        "provincia": "ARAUCO",
        "comuna": "Contulmo"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10011,
        "lng": -72.16473,
        "location": "Viva Chile, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10059,
        "lng": -72.15861,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10538,
        "lng": -72.15890999999999,
        "location": "Viva Chile, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10047,
        "lng": -72.15997,
        "location": "Cruce Longitudinal (Collipulli) - Termas de Pemehue, Fundo Santa Rosa de Curaco, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10525999999999,
        "lng": -72.16029,
        "location": "Viva Chile, Collipulli, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Collipulli"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08083,
        "lng": -72.83425,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.0813,
        "lng": -72.82859,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08176,
        "lng": -72.8229,
        "location": "Reducci\u00f3n Bajo Centenario, Comunidad Petrona Paillaleo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08544000000001,
        "lng": -72.83458,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08591,
        "lng": -72.8289,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08636,
        "lng": -72.8234,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08498,
        "lng": -72.84024000000001,
        "location": "Comunidad Isla Catrileo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.08957,
        "lng": -72.84084,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09003,
        "lng": -72.83514,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.0905,
        "lng": -72.82949,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09096,
        "lng": -72.82396999999999,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09648,
        "lng": -72.81335,
        "location": "Comunidad Petrona Paillaleo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09415,
        "lng": -72.84151,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09508,
        "lng": -72.83025,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09554,
        "lng": -72.82464,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.096,
        "lng": -72.81902,
        "location": "Comunidad Petrona Paillaleo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09696,
        "lng": -72.80749,
        "location": "Comunidad Petrona Paillaleo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.09873,
        "lng": -72.84215999999999,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.0992,
        "lng": -72.83648000000001,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10058,
        "lng": -72.81989,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10104,
        "lng": -72.81427,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10153,
        "lng": -72.80837,
        "location": "Comunidad Petrona Paillaleo, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10012,
        "lng": -72.82535,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10203,
        "lng": -72.80238,
        "location": "Guindo Grande, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10379,
        "lng": -72.83707,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10561,
        "lng": -72.81512,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.1061,
        "lng": -72.80928,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10471,
        "lng": -72.82605,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10515,
        "lng": -72.82070999999999,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10661,
        "lng": -72.80323,
        "location": "Guindo Grande, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10834000000001,
        "lng": -72.8381,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11068,
        "lng": -72.81013,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10881,
        "lng": -72.83243,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10928,
        "lng": -72.82689,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.10973,
        "lng": -72.82146999999999,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.1102,
        "lng": -72.81586,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11118,
        "lng": -72.80416,
        "location": "Guindo Grande, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.13268,
        "lng": -72.54228,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.13315,
        "lng": -72.53647,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11288,
        "lng": -72.83923,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11431,
        "lng": -72.82222,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.13734,
        "lng": -72.54293,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11337,
        "lng": -72.83348000000001,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11384,
        "lng": -72.8278,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11478,
        "lng": -72.81658,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11575,
        "lng": -72.805,
        "location": "Guindo Grande, Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.13687,
        "lng": -72.54874000000001,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.13780999999999,
        "lng": -72.53719,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11889,
        "lng": -72.82298,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11744,
        "lng": -72.84031,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11792,
        "lng": -72.83455,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11841,
        "lng": -72.82873000000001,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11937,
        "lng": -72.81726,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.11985,
        "lng": -72.81156,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.14153,
        "lng": -72.54942,
        "location": "Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.142,
        "lng": -72.54354000000001,
        "location": "Traigu\u00e9n - Quechereguas por Las Toscas, Rinconada, Traigu\u00e9n, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4730000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Traigu\u00e9n"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.12299,
        "lng": -72.82941,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.12349,
        "lng": -72.82346,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.12249,
        "lng": -72.83537,
        "location": "Los Sauces, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Los Sauces"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.12445,
        "lng": -72.81197,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32365,
        "lng": -72.95756999999999,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32414,
        "lng": -72.95194000000001,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32724,
        "lng": -72.96970999999999,
        "location": "Quebrada Honda, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32776,
        "lng": -72.96361999999999,
        "location": "Bajo Los Coyhue, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32824,
        "lng": -72.95803000000001,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.3287,
        "lng": -72.95262,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.33178,
        "lng": -72.97062,
        "location": "Quebrada Honda, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.33233,
        "lng": -72.96424,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.33688,
        "lng": -72.96512,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.33628,
        "lng": -72.97198,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.34083,
        "lng": -72.97282,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.34144000000001,
        "lng": -72.96576999999999,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.34199,
        "lng": -72.95931,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32492,
        "lng": -73.20845,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.34658,
        "lng": -72.9597,
        "location": "Monte Redondo, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.34602,
        "lng": -72.96616,
        "location": "Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32944000000001,
        "lng": -73.2089,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.32904,
        "lng": -73.21348,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36087,
        "lng": -72.95485,
        "location": "R-734, Bajo Los Coyhue, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36137,
        "lng": -72.949,
        "location": "R-734, Bajo Los Coyhue, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36238,
        "lng": -72.93741999999999,
        "location": "R-734, Bajo Los Coyhue, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36287,
        "lng": -72.93171,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36544,
        "lng": -72.95536,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36737,
        "lng": -72.9332,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36592,
        "lng": -72.94986999999999,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36639,
        "lng": -72.94438000000001,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36688,
        "lng": -72.93879,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36999,
        "lng": -72.95626,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37090999999999,
        "lng": -72.94568000000001,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37138,
        "lng": -72.94029,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37188,
        "lng": -72.93451999999999,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37456,
        "lng": -72.9569,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36002,
        "lng": -72.95475,
        "location": "R-734, Bajo Los Coyhue, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36048,
        "lng": -72.949,
        "location": "R-734, Bajo Los Coyhue, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.3646,
        "lng": -72.95522,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36642,
        "lng": -72.93271,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36549,
        "lng": -72.94418,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36595,
        "lng": -72.93852,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36916,
        "lng": -72.95603,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37001,
        "lng": -72.94549,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37092,
        "lng": -72.93427,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.36959,
        "lng": -72.9507,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37045999999999,
        "lng": -72.94003000000001,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37372,
        "lng": -72.95681,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37415,
        "lng": -72.95148,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 5030000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.37829,
        "lng": -72.95737,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.38419,
        "lng": -72.94188,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.38287,
        "lng": -72.95791,
        "location": "R-630, Alto Comudes, Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.38376,
        "lng": -72.94706,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.38464,
        "lng": -72.93637,
        "location": "Galvarino, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Galvarino"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.39602,
        "lng": -73.23824,
        "location": "Lumaco, Provincia de Malleco, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "MALLECO",
        "comuna": "Lumaco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.61197,
        "lng": -72.65518,
        "location": "Temuco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Temuco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.61392,
        "lng": -72.65091,
        "location": "Temuco, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Temuco"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.78853,
        "lng": -72.49893,
        "location": "Comunidad Lleuvul Sandoval Millahueco, Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, 4780000, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.80309,
        "lng": -72.49529,
        "location": "Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    },
    {
        "acq_date": "2022-02-17",
        "lat": -38.81255,
        "lng": -72.49615,
        "location": "Comunidad Manuel Huenchulaf, Padre Las Casas, Provincia de Caut\u00edn, Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda, Chile",
        "region": "REGI\u00d3N DE LA ARAUCAN\u00cdA",
        "provincia": "CAUT\u00cdN",
        "comuna": "Padre Las Casas"
    }
]